{
	"Restore": "복원",
	"Restore as new": "새로운 파일로 복원",
	"Preview": "미리보기",
	"Edit a Name": "이름 편집",
	"Add a Name": "이름 추가",
	"Add a Tag": "태그 추가",
	"Export": "내보내기",
	"Success": "성공",
	"Module": "모듈",
	"Drop content here": "콘텐츠를 여기에 드롭하세요",
	"Selector": "선택기",
	"Attribute": "속성",
	"Expression": "표현식",
	"Global": "전체",
	"Replace": "변경",
	"Format": "형식",
	"Separator": "구분선",
	"Next": "다음",
	"Direction Rule": "검색 규칙",
	"Edit": "편집",
	"Config": "구성",
	"Group by": "그룹 기준",
	"Search": "검색",
	"Image Gallery": "이미지 갤러리",
	"Delete": "삭제",
	"Replace Image": "이미지 변경",
	"Crop": "자르기",
	"Edit Image": "이미지 편집",
	"External Link": "외부 링크",
	"Save to Gallery": "갤러리에 저장",
	"Leave as External": "외부 링크로 두기",
	"Default Palette": "기본 팔레트",
	"My Palette": "내 팔레트",
	"Selected:": "선택한 수량:",
	"Add to Favorites": "즐겨찾기에 추가",
	"Copy to Project": "프로젝트로 복사",
	"Share to Project": "프로젝트로 공유",
	"Shared to You": "Shared to You",
	"View all": "모두 보기",
	"Save as New": "새로 저장",
	"Comments": "코멘트",
	"Code Editor": "코드 편집기",
	"Drop here": "여기에 드롭하세요",
	"Default CSS": "기본 CSS",
	"Custom CSS": "사용자 지정 CSS",
	"Apply the Code": "코드 적용",
	"Tags": "태그",
	"ID": "ID",
	"Inputs Text Color": "입력 텍스트 색상",
	"Some elements may be hidden due to active view options.": "활성화된 뷰 옵션으로 인해 일부 요소가 보이지 않을 수 있습니다.",
	"Inputs Background Color": "입력 배경 색상",
	"Input Background Color": "입력 배경 색상",
	"Input Font Family": "입력 폰트 패밀리",
	"Input Height": "입력 높이",
	"Thumbnails can be pulled from YouTube, Instagram, TikTok or Vimeo. For other sources, add a custom thumbnail below.": "Thumbnails can be pulled from YouTube, Instagram, TikTok or Vimeo. For other sources, add a custom thumbnail below.",
	"Promo Image": "프로모션 이미지",
	"The aspect ratio of the added image does not match the others. Please replace it to match the {ratio} format": "추가된 이미지의 가로세로 비율이 다른 이미지와 일치하지 않습니다. {ratio} 형식과 일치하도록 변경해 주세요",
	"Product Card URL": "제품 카드 URL",
	"Inputs Height": "입력 높이",
	"Decrease Height": "높이 줄이기",
	"Increase Height": "높이 늘리기",
	"Input Border Radius": "입력 모서리 반지름",
	"Inputs Border Radius": "입력 모서리 반지름",
	"Decrease Border Radius": "모서리 반지름 줄이기",
	"Increase Border Radius": "모서리 반지름 늘리기",
	"Input": "입력",
	"Checkbox": "체크란",
	"Radio": "라디오",
	"Select": "선택",
	"Global Styles for all Form Elements": "모든 양식 요소의 전체 스타일",
	"Add Form Element": "양식 요소 추가",
	"Product Carousel": "제품 캐러셀",
	"Product carousels display multiple image previews for a promotion": "제품 캐러셀에서는 프로모션을 위한 다양한 이미지 미리보기를 표시합니다",
	"Single Image Preview": "단일 이미지 미리보기",
	"Adding image to your annotation brings your email messages to life, making them more discoverable and inspiring": "주석에 이미지를 추가하면 이메일 메시지에 활기가 더해져 더욱 찾기 쉬워지고 긍정적인 느낌을 줍니다",
	"Deal Annotation": "딜 주석",
	"Text, Textarea, Email, Tel, Number, Date Time, Range": "텍스트, 텍스트 영역, 이메일, 전화번호, 숫자, 시간 날짜, 범위",
	"Hidden Field": "숨겨진 필드",
	"Used for sending data without user intervention": "사용자 개입 없이 데이터를 전송하는 데 사용되었습니다",
	"Switcher": "스위처",
	"Multiple Choices": "중복 선택",
	"Dropdown Menu": "드롭다운 메뉴",
	"Section": "섹션",
	"Section {itemIndex} Title": "섹션 {itemIndex} 타이틀",
	"Expanded": "펼침",
	"Form elements": "양식 요소",
	"Numbered List": "번호 목록",
	"Titles Text Style": "타이틀 텍스트 스타일",
	"Title Alignment": "타이틀 정렬",
	"Success notification": "성공 알림",
	"The data has been applied successfully": "데이터가 성공적으로 적용되었습니다",
	"The data source link is unavailable. Please, make sure there is an access to the data source.": "데이터 소스 링크를 사용할 수 없습니다. 데이터 소스에 대한 접근 권한이 있는지 확인해 주세요.",
	"Error notification": "오류 알림",
	"The process is running": "프로세스가 실행 중입니다",
	"Image processing": "이미지를 처리 중입니다",
	"Can not upload an image.": "이미지를 업로드할 수 없습니다.",
	"Can not get image from an external source.": "외부에서 이미지를 가져올 수 없습니다.",
	"The file should not exceed the maximum resolution of {maxImageResolution}px.": "파일은 최대 해상도({maxImageResolution}px)를 초과할 수 없습니다.",
	"Aim for the drop zone!": "정확한 구역에 드롭해 주세요!",
	"Can`t delete the image": "이미지를 삭제할 수 없습니다",
	"The image has been deleted successfully": "이미지가 성공적으로 삭제되었습니다",
	"The option is disabled because was overridden in the Code editor": "해당 옵션은 코드 편집기에서 오버라이드되어 비활성화되었습니다",
	"Please use the \"Export\" feature to get the compiled HTML code ready for mailings via your ESP. </br> HTML code is displayed within editor only for editing purposes and doesn't have compiled styles for your convenience.": "이메일 서비스 제공업체(ESP)를 통해 발송할 수 있도록 컴파일된 HTML 코드를 준비하려면 '내보내기' 기능을 사용하세요. </br> HTML 코드는 편집 목적으로 편집기 내부에서만 표시되며 사용자의 편의를 위해 컴파일된 스타일은 가지지 않습니다.",
	"If an email client doesn't support the non-standard font, a similar standard font will be used instead.": "이메일 클라이언트가 비표준 폰트를 지원하지 않는 경우 대신 유사한 표준 폰트가 사용됩니다.",
	"Anchor's Name": "앵커 이름",
	"Enter anchor's name": "앵커 이름 입력",
	"Button Text": "버튼 텍스트",
	"Font Family": "폰트 패밀리",
	"Label Font Family": "라벨 폰트 패밀리",
	"Inputs Font Family": "입력 폰트 패밀리",
	"Labels Font Family": "라벨 폰트 패밀리",
	"Choose Font": "폰트 선택",
	"Font Size": "폰트 크기",
	"Label Font Size": "라벨 폰트 크기",
	"Labels Font Size": "라벨 폰트 크기",
	"Input Font Size": "입력 폰트 크기",
	"Inputs Font Size": "입력 폰트 크기",
	"Title Font Size": "타이틀 폰트 크기",
	"Font Size on Desktop": "데스크톱 폰트 크기",
	"Label Font Size on Desktop": "데스크톱 라벨 폰트 크기",
	"Font Size on Mobile": "모바일 폰트 크기",
	"Label Font Size on Mobile": "모바일 라벨 폰트 크기",
	"Food & Drinks": "식품과 음료",
	"Frequently used": "자주 사용한 이모지",
	"Flags": "깃발",
	"Label language": "라벨 언어",
	"Time Zone": "시간대",
	"Play Button Styles": "재생 버튼 스타일",
	"Image preview": "이미지 미리보기",
	"Image Block Preview": "이미지 블록 미리보기",
	"Image Block Rollover Preview": "이미지 블록 롤오버 미리보기",
	"Button Block Icon": "버튼 블록 아이콘",
	"Banner Block Background": "배너 블록 배경",
	"Video Block Custom Thumbnail": "동영상 블록 사용자 지정 썸네일",
	"Menu Block Item {itemIndex} Icon": "메뉴 블록 항목 {itemIndex} 아이콘",
	"Social Block Item {itemIndex} Icon": "소셜 블록 항목 {itemIndex} 아이콘",
	"Container Background": "컨테이너 배경",
	"Structure Background": "구조 배경",
	"Stripe Background": "가로 띠 영역 배경",
	"Start again": "다시 시작",
	"Header Stripes Background": "헤더 가로 띠 영역 배경",
	"Footer Stripes Background": "푸터 가로 띠 영역 배경",
	"General Background": "일반 배경",
	"Image Path": "이미지 경로",
	"Responsive image": "반응형 이미지",
	"Make the image to fit to the width of a mobile screen. Please note: It only works on devices that have support for media queries.": "이미지를 모바일 화면 너비에 맞춥니다. 주의: 미디어 쿼리를 지원하는 기기에서만 작동합니다.",
	"The image will automatically adjust to the width of the screen on mobile devices that support it": "지원하는 모바일 기기 화면 너비에 맞게 이미지가 자동으로 조정됩니다",
	"Images won’t be adjusted to the width of the screen on mobile devices, which may lead to poor display of images and content": "이미지가 모바일 기기 화면 너비에 맞춰 조정되지 않아 이미지와 콘텐츠가 제대로 표시되지 않을 수 있습니다",
	"This setting is automatically enabled due to the image width and cannot be disabled for proper mobile display.": "이 설정은 이미지 너비로 인해 자동으로 활성화되었으며 적절한 모바일 디스플레이를 위해 비활성화할 수 없습니다.",
	"Image Block": "이미지 블록",
	"Text Block": "텍스트 블록",
	"Button Block": "버튼 블록",
	"Spacer Block": "구분선 블록",
	"Video Block": "동영상 블록",
	"Social Block": "소셜 블록",
	"Banner Block": "배너 블록",
	"Timer Block": "타이머 블록",
	"Advanced Color Settings": "고급 색상 설정",
	"Labels Letter Case": "라벨 대소문자",
	"Digital Labels": "디지털 라벨",
	"Timer Background Color": "타이머 배경 색상",
	"Separator Font Color": "구분자 폰트 색상",
	"Separator Font": "구분자 폰트",
	"Labels Font": "라벨 폰트",
	"Digits Font": "숫자 폰트",
	"Labels Font Color": "라벨 폰트 색상",
	"Labels Language": "라벨 언어",
	"Labels Color Days": "라벨 색상(일)",
	"Labels Color Hours": "라벨 색상(시간)",
	"Labels Color Minutes": "라벨 색상(분)",
	"Labels Color Seconds": "라벨 색상(초)",
	"Expiration Image": "만료된 타이머 이미지",
	"You have the option of displaying a different image when your countdown timer expires.": "타이머의 카운트다운이 종료되면 다른 이미지를 표시하는 옵션이 있습니다.",
	"Display Days": "일 표시",
	"Digits Font Color": "숫자 폰트 색상",
	"Digits Color Days": "숫자 색상(일)",
	"Digits Color Hours": "숫자 색상(시간)",
	"Digits Color Minutes": "숫자 색상(분)",
	"Digits Color Seconds": "숫자 색상(초)",
	"Menu Block": "메뉴 블록",
	"HTML Block": "HTML 블록",
	"Carousel Block": "캐러셀 블록",
	"Accordion Block": "아코디언 블록",
	"Form Block": "양식 블록",
	"Container": "컨테이너",
	"Container Form": "컨테이너 양식",
	"Structure": "구조",
	"Structures & Modules": "구조와 모듈",
	"Structures & Modules. Add template/pre-built modules, or structures with containers": "구조 및 모듈. 템플릿/사전 빌드 모듈 또는 컨테이너가 포함된 구조를 추가합니다",
	"Stripe": "가로 띠 영역",
	"Image": "이미지",
	"Link": "링크",
	"Text": "텍스트",
	"Button": "버튼",
	"Spacer": "구분선",
	"Social Networks": "SNS",
	"Menu": "메뉴",
	"HTML": "HTML",
	"Banner": "배너",
	"Video": "동영상",
	"Timer": "타이머",
	"AMP Carousel": "캐러셀",
	"AMP Accordion": "AMP 아코디언",
	"AMP Form": "AMP 양식",
	"Allows uploading and editing images": "이미지와 GIF를 업로드하고 편집할 수 있습니다",
	"Allows working on text styles, adding merge tags and lists": "텍스트 스타일을 변경하고 병합 태그와 목록을 추가할 수 있습니다",
	"Allows designing buttons of any shape, size, and color": "모든 모양, 크기, 색상의 버튼을 디자인할 수 있습니다",
	"Meant to visually separate elements with a horizontal line": "수평선으로 여러 요소를 시각적으로 분리합니다",
	"Offers 70+ social media icons and chats of different design styles": "70개 이상의 소셜 미디어 아이콘과 다양한 디자인 스타일의 채팅을 제공합니다",
	"Helps taking users from emails to necessary pages on your site": "사용자가 이메일에서 사이트의 필요한 페이지로 이동할 수 있게 도와줍니다",
	"Allows adding elements with custom code in emails": "사용자 지정 코드를 사용하여 이메일에 요소를 추가할 수 있습니다",
	"Allows applying filters to images and placing text over them": "이미지에 필터를 적용하고 그 위에 텍스트를 넣을 수 있습니다",
	"Allows setting thumbnail images & play buttons for videos": "동영상의 썸네일 이미지와 재생 버튼을 설정할 수 있습니다",
	"Adds a countdown to a specific date. Use the timer in emails for promotions, launches, and events": "특정한 날짜에 종료되는 카운트다운을 추가합니다. 프로모션, 출시 안내, 행사용 이메일 등에 사용할 수 있습니다",
	"Retina Display Support": "Retina 디스플레이 지원",
	"The \"AMP Carousel\" block is currently being developed. Switch to the Old version of the Editor to access the full functionality needed to continue working on this email. Please note, that all changes you have already made to this email will be saved and available in the Old version": "편집 가능한 슬라이드가 포함된 회전형 이미지 캐러셀을 추가할 수 있으며, 대화형 HTML과 AMP HTML 버전이 모두 지원됩니다",
	"The \"AMP Accordion\" block is currently being development. Switch to the Old version of the Editor to access the full functionality needed to continue working on this email. Please note, that all changes you have already made to this email will be saved and available in the Old version": "편집 가능한 섹션이 포함된 확장식 아코디언 메뉴를 추가할 수 있으며, AMP HTML 버전만 지원합니다",
	"An AMP Form block lets users collect feedback or run surveys directly in an email. It includes input fields and can be added in the Editor, allowing recipients to respond right from their inbox": "AMP 양식 블록을 사용하면 이메일에서 바로 피드백을 수집하거나 설문조사를 실시할 수 있습니다. 입력 필드가 포함되어 있고 편집기에서 추가할 수 있어 수신인이 바로 메일 수신함에서 바로 응답할 수 있습니다",
	"Border Radius": "모서리 반지름",
	"Decrease Border Radius by {step}": "모서리 반지름 {step} 줄이기",
	"Increase Border Radius by {step}": "모서리 반지름 {step} 늘리기",
	"Top Left Border Radius": "좌상단 모서리 반지름",
	"Decrease Top Left Border Radius by {step}": "좌상단 모서리 반지름 {step} 줄이기",
	"Increase Top Left Border Radius by {step}": "좌상단 모서리 반지름 {step} 늘리기",
	"Top Right Border Radius": "우상단 모서리 반지름",
	"Decrease Top Right Border Radius by {step}": "우상단 모서리 반지름 {step} 줄이기",
	"Increase Top Right Border Radius by {step}": "우상단 모서리 반지름 {step} 늘리기",
	"Bottom Right Border Radius": "우하단 모서리 반지름",
	"Decrease Bottom Right Border Radius by {step}": "우하단 모서리 반지름 {step} 줄이기",
	"Increase Bottom Right Border Radius by {step}": "우하단 모서리 반지름 {step} 늘리기",
	"Bottom Left Border Radius": "좌하단 모서리 반지름",
	"Decrease Bottom Left Border Radius by {step}": "좌하단 모서리 반지름 {step} 줄이기",
	"Increase Bottom Left Border Radius by {step}": "좌하단 모서리 반지름 {step} 늘리기",
	"Radius for All Corners": "모든 모서리 반지름",
	"Radius per Corner": "모서리별 반지름",
	"Outlook for Windows does not have a support for the border radius property. We recommend enabling the Outlook support option.": "Windows Outlook은 모서리 반지름(border-radius) 속성을 지원하지 않습니다. Outlook 지원 옵션을 활성화하는 것을 권장합니다.",
	"It only works with CSS styles, so it is not supported by Outlook on Windows. We recommend enabling the Support for Outlook option.": "CSS 스타일로만 작동하여 Windows Outlook에서는 지원되지 않습니다. Outlook 지원 옵션을 활성화할 것을 권장합니다.",
	"Border for All Sides": "모든 방향 테두리",
	"Border per Side": "방향별 테두리",
	"Outlook for Windows does not have support for a separate button border width setting": "Windows Outlook에서는 별도의 버튼 테두리 너비 설정을 지원하지 않습니다",
	"Not supported by Outlook on Windows, so we recommend enabling the Support for Outlook option in the General Settings tab.": "Windows Outlook에서는 지원되지 않으므로 일반 설정 탭에서 Outlook 지원 옵션을 활성화할 것을 권장합니다.",
	"Outlook for Windows does not have support for dashed and dotted borders": "Windows Outlook에서는 점선 및 가는 점선 테두리를 지원하지 않습니다",
	"Adjust to width": "너비에 맞게 조정",
	"Not supported by Outlook for Windows. We recommend enabling the Outlook support option.": "Windows Outlook에서는 지원되지 않습니다. Outlook 지원 옵션을 활성화할 것을 권장합니다.",
	"Fit to Container on Desktop": "데스크톱에서 컨테이너에 맞춤",
	"Adjust to width on Mobile": "모바일에서 너비에 맞춤",
	"Paragraph Bottom Space": "단락 하단 공간",
	"Anchor Link": "앵커 링크",
	"Creates an anchor for this element. Anchor links in emails are designed to make navigation easier. They help take readers to specific places in the email without the need to scroll. <a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/3174098-how-to-apply-anchor-hyperlinks\" target=\"_blank\">Learn more</a> about how it works and how to create one with Stripo.": "이 요소에 대한 앵커를 만듭니다. 이메일의 앵커 링크는 더욱 손쉬운 탐색을 위해 만들어졌습니다. 이메일을 읽는 사람이 스크롤하지 않고 이메일의 특정 위치로 이동할 수 있게 도와줍니다. 앵커 링크가 어떻게 작동하는지, Stripo에서는 어떻게 만들 수 있는지 <a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/3174098-how-to-apply-anchor-hyperlinks\" target=\"_blank\">자세히 알아보세요</a>.",
	"Anchor Links": "앵커 링크",
	"An anchor link should not exceed more than 150 characters": "앵커 링크는 150자를 초과할 수 없습니다",
	"An alternate text should not exceed more than 255 characters": "대체 텍스트는 255자를 초과할 수 없습니다",
	"A HEX color value should not exceed more than 8 symbols": "헥스 색상 값은 8자를 초과할 수 없습니다",
	"A keyword must have at least 2 characters": "키워드는 2자 이상이어야 합니다",
	"Menu Item Type": "메뉴 항목 유형",
	"Menu Item {itemIndex} Type": "메뉴 항목 {itemIndex} 유형",
	"Add template/pre-built modules, or structures with containers": "템플릿/사전 빌드 모듈이나 컨테이너가 포함된 구조를 추가합니다",
	"Alignment on Desktop": "데스크톱 정렬",
	"Alignment on Mobile": "모바일 정렬",
	"Animals & Plants": "동물과 식물",
	"Activities": "활동",
	"Arrows": "화살",
	"Hide Element on Mobile": "모바일에서 요소 숨기기",
	"This element will not be hidden in email clients  which do not support media queries.": "이 요소는 미디어 쿼리를 지원하지 않는 이메일 클라이언트에서 숨김 처리되지 않습니다.",
	"The element already hidden on Desktop. Activating this option you turning off hidden state for Desktop.": "해당 요소는 이미 데스크톱에서 숨김 처리되었습니다. 이 옵션을 활성화하면 데스크톱상의 숨김 상태가 종료됩니다.",
	"Hidden on Mobile": "모바일에서 숨김 처리됨",
	"Hide on Desktop": "데스크톱에서 숨기기",
	"Hide Item on Desktop": "데스크톱에서 항목 숨기기",
	"Hide Item on Mobile": "모바일에서 항목 숨기기",
	"The element will be hidden on Yahoo mobile App, as well as in mobile email client which do not support media queries.": "해당 요소는 Yahoo 모바일 앱과 미디어 쿼리를 지원하지 않는 모바일 이메일 클라이언트에서 숨김 처리됩니다.",
	"The element already hidden on Mobile. Activating this option you turning off hidden state for Mobile.": "해당 요소는 이미 모바일에서 숨김 처리되었습니다. 이 옵션을 활성화하면 모바일상의 숨김 상태가 종료됩니다.",
	"Hidden on Desktop": "데스크톱에서 숨김 처리됨",
	"Icon": "아이콘",
	"The icon inside the button will not show in Outlook 2002, 2007, 2010, 2013, 2016, 2019 on Windows.": "버튼 속의 아이콘은 Windows Outlook 2002, 2007, 2010, 2013, 2016, 2019에서 표시되지 않습니다.",
	"Button label should not exceed more than 255 characters": "버튼 라벨은 255자를 초과할 수 없습니다",
	"Block Background Color": "블록 배경 색상",
	"General Background Color": "일반 배경 색상",
	"Will be applied to the entire email": "전체 이메일에 적용됩니다",
	"Responsive Design": "반응형 디자인",
	"All emails designed with Stripo are responsive by default, but you have the option to disable this feature.": "Stripo에서 디자인한 모든 이메일은 기본적으로 반응형이지만, 해당 기능을 비활성화하는 옵션이 있습니다.",
	"Your email will automatically adjust for smaller screens by displaying content in a single column. Side-by-side blocks will be stacked vertically": "이메일이 더 작은 화면에서는 하나의 열만 표시하는 방식으로 자동으로 조절됩니다. 나란히 붙은 블록은 수직으로 이어집니다",
	"Your email will display the desktop version on mobile devices. Mobile-specific settings will be turned off in the Editor": "모바일 기기에서 이메일이 데스크톱 버전으로 표시됩니다. 편집기에서 모바일 전용 설정이 꺼집니다",
	"Button Color": "버튼 색상",
	"Label Color": "라벨 색상",
	"Input Color": "입력 색상",
	"Input Text Color": "입력 텍스트 색상",
	"Labels Color": "라벨 색상",
	"Show Label": "라벨 표시",
	"Show \"Start Again\" Button": "\"다시 시작\" 버튼 표시",
	"Label Name": "라벨 이름",
	"Hover Button Styles": "호버 버튼 스타일",
	"The {tag} inherits background color from <span id=\"linkTrigger\">{parentTag}</span>": "The {tag} inherits background color from <span id=\"linkTrigger\">{parentTag}</span>",
	"The {tag} inherits background color from {parentTag} thus no \"radius\" changes are visible": "The {tag} inherits background color from {parentTag} thus no \"radius\" changes are visible",
	"The option \"hover button styles\" (changing colors upon a mouseover) is supported by a limited number of email clients. <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">Learn more</a>": "마우스를 올리면 색상이 변경되는 \"호버 버튼 스타일\" 옵션은 한정된 이메일 클라이언트에서만 지원됩니다. <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">자세히 알아보기</a>",
	"https://www.caniemail.com/features/css-pseudo-class-hover/": "https://www.caniemail.com/features/css-pseudo-class-hover/",
	"Bulleted List": "글머리 목록",
	"Bullets & Stars": "글머리 기호와 별표",
	"Color": "색상",
	"Font": "폰트",
	"Font Color": "폰트 색상",
	"Border Color": "테두리 색상",
	"Input Border Color": "입력 테두리 색상",
	"Border Top Color": "테두리(상단) 색상",
	"Border Right Color": "테두리(우측) 색상",
	"Border Bottom Color": "테두리(하단) 색상",
	"Border Left Color": "테두리(좌측) 색상",
	"Margins on Desktop": "데스크톱 여백",
	"Equalize Margins on Desktop": "데스크톱 여백 균등화",
	"Margin Top on Desktop": "데스크톱 상단 여백",
	"Decrease Margin Top on Desktop by {step}": "데스크톱 상단 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Top on Desktop by {step}": "데스크톱 상단 여백 {step} 늘리기",
	"Margin Right on Desktop": "데스크톱 우측 여백",
	"Decrease Margin Right on Desktop by {step}": "데스크톱 우측 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Right on Desktop by {step}": "데스크톱 우측 여백 {step} 늘리기",
	"Margin Bottom on Desktop": "데스크톱 하단 여백",
	"Decrease Margin Bottom on Desktop by {step}": "데스크톱 하단 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Bottom on Desktop by {step}": "데스크톱 하단 여백 {step} 늘리기",
	"Margin Left on Desktop": "데스크톱 좌측 여백",
	"Decrease Margin Left on Desktop by {step}": "데스크톱 좌측 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Left on Desktop by {step}": "데스크톱 좌측 여백 {step} 늘리기",
	"Margins on Mobile": "모바일 여백",
	"Margins": "여백",
	"Equalize Margins on Mobile": "모바일 여백 균등화",
	"Margin Top": "상단 여백",
	"Decrease Margin Top by {step}": "상단 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Top by {step}": "상단 여백 {step} 늘리기",
	"Margin Right": "우측 여백",
	"Decrease Margin Right by {step}": "우측 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Right by {step}": "우측 여백 {step} 늘리기",
	"Margin Bottom": "하단 여백",
	"Decrease Margin Bottom by {step}": "하단 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Bottom by {step}": "하단 여백 {step} 늘리기",
	"Margin Left": "좌측 여백",
	"Decrease Margin Left by {step}": "좌측 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Left by {step}": "좌측 여백 {step} 늘리기",
	"Margin Top on Mobile": "모바일 상단 여백",
	"Decrease Margin Top on Mobile by {step}": "모바일 상단 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Top on Mobile by {step}": "모바일 상단 여백 {step} 늘리기",
	"Margin Right on Mobile": "모바일 우측 여백",
	"Decrease Margin Right on Mobile by {step}": "모바일 우측 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Right on Mobile by {step}": "모바일 우측 여백 {step} 늘리기",
	"Margin Bottom on Mobile": "모바일 하단 여백",
	"Decrease Margin Bottom on Mobile by {step}": "모바일 하단 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Bottom on Mobile by {step}": "모바일 하단 여백 {step} 늘리기",
	"Margin Left on Mobile": "모바일 좌측 여백",
	"Decrease Margin Left on Mobile by {step}": "모바일 좌측 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margin Left on Mobile by {step}": "모바일 좌측 여백 {step} 늘리기",
	"Margins around the image": "이미지 주변 여백",
	"Margins around the button": "버튼 주변 여백",
	"Margins around the separator line": "구분선 주변 여백",
	"Margins around social network icons": "소셜 네트워크 아이콘 주변 여백",
	"Margins around the banner": "배너 주변 여백",
	"Margins around the timer": "타이머 주변 여백",
	"Margins around elements formed by custom code": "사용자 지정 코드로 만든 요소 주변의 여백",
	"Margins around the structure": "구조 주변 여백",
	"Margins around the element": "요소 주변 여백",
	"Padding on Desktop": "데스크톱 패딩",
	"Equalize Padding on Desktop": "데스크톱 패딩 균등화",
	"Padding Top on Desktop": "데스크톱 상단 패딩",
	"Decrease Padding Top on Desktop by {step}": "데스크톱 상단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Top on Desktop by {step}": "데스크톱 상단 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding Right on Desktop": "데스크톱 우측 패딩",
	"Decrease Padding Right on Desktop by {step}": "데스크톱 우측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Right on Desktop by {step}": "데스크톱 우측 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding Bottom on Desktop": "데스크톱 하단 패딩",
	"Decrease Padding Bottom on Desktop by {step}": "데스크톱 하단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Bottom on Desktop by {step}": "데스크톱 하단 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding Left on Desktop": "데스크톱 좌측 패딩",
	"Decrease Padding Left on Desktop by {step}": "데스크톱 좌측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Left on Desktop by {step}": "데스크톱 좌측 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding on Mobile": "모바일 패딩",
	"Padding": "패딩",
	"Equalize Padding on Mobile": "모바일 패딩 균등화",
	"Padding Top": "상단 패딩",
	"Decrease Padding Top by {step}": "상단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Top by {step}": "상단 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding Right": "우측 패딩",
	"Decrease Padding Right by {step}": "우측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Right by {step}": "우측 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding Bottom": "하단 패딩",
	"Decrease Padding Bottom by {step}": "하단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Bottom by {step}": "하단 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding Left": "좌측 패딩",
	"Decrease Padding Left by {step}": "좌측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Left by {step}": "좌측 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding Top on Mobile": "모바일 상단 패딩",
	"Decrease Padding Top on Mobile by {step}": "모바일 상단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Top on Mobile by {step}": "모바일 상단 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding Right on Mobile": "모바일 우측 패딩",
	"Decrease Padding Right on Mobile by {step}": "모바일 우측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Right on Mobile by {step}": "모바일 우측 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding Bottom on Mobile": "모바일 하단 패딩",
	"Decrease Padding Bottom on Mobile by {step}": "모바일 하단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Bottom on Mobile by {step}": "모바일 하단 패딩 {step} 늘리기",
	"Padding Left on Mobile": "모바일 좌측 패딩",
	"Decrease Padding Left on Mobile by {step}": "모바일 좌측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Padding Left on Mobile by {step}": "모바일 좌측 패딩 {step} 늘리기",
	"Button padding that makes the space around the button text": "버튼 텍스트 주변에 공간을 만드는 버튼 패딩",
	"Paddings in the stripe add some space around the content area of the email": "가로 띠 영역의 패딩은 이메일의 콘텐츠 영역 주변에 일부 공간을 추가합니다",
	"Internal padding adds some space around containers and blocks": "내부 패딩은 컨테이너와 블록 주변에 일부 공간을 추가합니다",
	"Internal padding creates space around containers and blocks": "내부 패딩은 컨테이너와 블록 주변에 공간을 만듭니다",
	"Paddings around the block": "블록 주변 패딩",
	"Paddings around the element": "요소 주변 패딩",
	"Padding in the \"Text\" block makes space around the added text.": "\"텍스트\" 블록의 패딩은 추가된 텍스트 주변에 공간을 만듭니다.",
	"Please enter a valid link": "유효한 링크를 입력하세요",
	"The image with the invalid link cannot be saved to the image gallery": "유효하지 않은 링크가 포함된 이미지는 이미지 갤러리에 저장할 수 없습니다",
	"Parentheses": "괄호",
	"Pictographs": "그림 문자",
	"Punctuations": "문장 부호",
	"Select color": "색상 선택",
	"Decrease Separator by {step}": "구분선 {step} 줄이기",
	"Increase Separator by {step}": "구분선 {step} 늘리기",
	"Left alignment": "좌측 정렬",
	"Center alignment": "가운데 정렬",
	"Right alignment": "우측 정렬",
	"Justify text": "텍스트 정렬",
	"Border": "테두리",
	"Input Border": "입력 테두리",
	"Border input mode": "테두리 입력 방식",
	"Decrease border by {step}": "테두리 {step} 줄이기",
	"Increase border by {step}": "테두리 {step} 늘리기",
	"Border Top": "상단 테두리",
	"Decrease Border Top by {step}": "상단 테두리 {step} 줄이기",
	"Increase Border Top by {step}": "상단 테두리 {step} 늘리기",
	"Border Right": "우측 테두리",
	"Decrease Border Right by {step}": "우측 테두리 {step} 줄이기",
	"Increase Border Right by {step}": "우측 테두리 {step} 늘리기",
	"Border Bottom": "하단 테두리",
	"Decrease Border Bottom by {step}": "하단 테두리 {step} 줄이기",
	"Increase Border Bottom by {step}": "하단 테두리 {step} 늘리기",
	"Border Left": "좌측 테두리",
	"Decrease Border Left by {step}": "좌측 테두리 {step} 줄이기",
	"Increase Border Left by {step}": "좌측 테두리 {step} 늘리기",
	"Border around all structures in the stripe": "가로 띠 영역 내 모든 구조 주변 테두리",
	"To display the structure radius, you need to set a background color.": "구조의 반지름을 표시하려면 배경 색상을 설정해야 합니다.",
	"Style": "스타일",
	"No Style": "스타일 없음",
	"Input Border Style": "입력 테두리 스타일",
	"Alignment": "정렬",
	"Text wrapping": "텍스트 감싸기",
	"Margins are not supported in Outlook": "Outlook에서는 여백이 지원되지 않습니다",
	"Not all email clients support the selected link protocol. Check the <a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/5332466-what-are-link-protocols-compatible-with-emails\" target=\"_blank\">compatibility guide</a> to learn more about supported clients.": "일부 이메일 클라이언트에서 선택한 링크 프로토콜을 지원하지 않습니다. <a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/5332466-what-are-link-protocols-compatible-with-emails\" target=\"_blank\">호환성 가이드</a>를 확인하여 지원되는 클라이언트에 관해 자세히 알아보세요.",
	"Shorten URL with Bit.ly": "Bit.ly로 URL 단축",
	"Original URL <br/> <span class=\"message-long-url\">{url}</span>": "원본 URL <br/> <span class=\"message-long-url\">{url}</span>",
	"Error occurred during url shortening.": "URL을 단축하는 중에 오류가 발생했습니다.",
	"Error occurred during restoring original url.": "원본 URL을 복원하는 중에 오류가 발생했습니다.",
	"Undo Shorten": "단축 실행 취소",
	"Url shortening limit exceeded.": "Bit.ly 계정의 링크 단축 한도에 도달했습니다.",
	"The link has been removed from the Bit.ly service": "Bit.ly 서비스에서 링크가 제거되었습니다",
	"Drag-n-drop your image <a class=\"enter-url-action\">or paste URL</a>": "이미지를 드래그 앤 드롭하거나 <a class=\"enter-url-action\">URL을 붙여 넣기</a>하세요",
	"Click to select from the Image Library.": "이미지 라이브러리에서 선택하려면 클릭하세요.",
	"or <a class=\"browse-action\">browse</a> your files": "또는 파일 <a class=\"browse-action\">검색</a>",
	"You can also paste your image (PNG, JPG, or GIF) from clipboard or <a class=\"browse-action\">browse</a> your files": "또한 클립보드에서 이미지(PNG, JPG, or GIF)를 붙여 넣기하거나 파일을 <a class=\"browse-action\">탐색</a>할 수 있습니다",
	"Copy image URL": "이미지 URL 복사",
	"Copied to clipboard": "클립보드로 복사되었습니다",
	"Failed to copy URL": "URL을 복사하지 못했습니다",
	"Spacer Mode: Line": "구분선 유형: 선",
	"Spacer Mode: Space": "구분선 유형: 공간",
	"Line Mode": "선 유형",
	"Spacer Mode": "구분선 유형",
	"on Facebook": "페이스북",
	"on X": "X",
	"on LinkedIn": "LinkedIn",
	"on Pinterest": "Pinterest",
	"by Email": "이메일",
	"Video Link": "동영상 링크",
	"Email Address": "이메일 주소",
	"Email Subject": "이메일 제목",
	"Email Body": "이메일 본문",
	"Emojis": "이모지",
	"Enter Condition Name": "조건 이름 입력",
	"Enter Condition Description": "조건 설명 입력",
	"User Name": "사용자 이름",
	"Preview link": "링크 미리보기",
	"Short description": "간단한 설명",
	"Hashtags": "해시태그",
	"Alternate Text": "대체 텍스트",
	"Title and Alternate Text Customization": "타이틀 및 대체 텍스트 사용자 지정",
	"Use your own title and alternative text to each icon": "각각의 아이콘에 나만의 타이틀과 대체 텍스트를 사용합니다",
	"Title": "타이틀",
	"Travel & Places": "여행과 장소",
	"Will be added in attributes Alt and Title": "Alt 및 Title 속성에 추가됩니다",
	"Site": "사이트",
	"Mail": "이메일",
	"Tel": "전화번호",
	"File": "파일",
	"SMS": "문자",
	"Smileys & People": "웃는 얼굴과 사람",
	"Other": "기타",
	"Uncategorized": "Uncategorized",
	"General": "일반",
	"Special": "기타",
	"Special Characters": "특수 문자",
	"Mergetags": "병합 태그",
	"Share": "공유",
	"Link Types": "링크 유형",
	"Custom": "사용자 지정",
	"View in Browser": "브라우저에서 보기",
	"Unsubscribe": "구독 해지",
	"protocol type": "프로토콜 유형",
	"The element will be included in both MIME versions of the email: classic HTML and AMP HTML": "해당 요소는 이메일 MIME 버전(기본 HTML 및 AMP HTML 버전) 양쪽에 모두 포함됩니다",
	"The element will be included only in the HTML MIME version of the email message. The item will be hidden in the AMP HTML version": "해당 요소는 이메일 메시지의 HTML MIME 버전에만 포함됩니다. AMP HTML 버전에서는 해당 항목이 숨김 처리됩니다",
	"The element will be included only in the AMP HTML MIME version of the email message. The item will be hidden in the HTML version": "해당 요소는 이메일 메시지의 AMP HTML MIME 버전에만 포함됩니다. HTML 버전에서는 해당 항목이 숨김 처리됩니다",
	"Click to add form elements, or drop other blocks into this area": "클릭해 양식 요소를 추가하거나 이 영역에 다른 블록을 드롭하세요",
	"Text Style": "텍스트 스타일",
	"Bold": "볼드체",
	"Italic": "이탤릭체",
	"Underline": "밑줄",
	"Strikethrough": "취소선",
	"Superscript": "위 첨자",
	"Subscript": "아래 첨자",
	"Delete styles": "스타일 삭제",
	"Table": "표",
	"Insert column before": "앞에 열 추가",
	"Insert column after": "뒤에 열 추가",
	"Insert row before": "앞에 행 추가",
	"Insert row after": "뒤에 행 추가",
	"Delete rows": "행 삭제",
	"Delete columns": "열 삭제",
	"Merge cells": "셀 병합",
	"Delete Table": "표 삭제",
	"Copy row/column": "행/열 복사",
	"Include in": "다음에 포함",
	"Include the element in the necessary version of the email, or in both. <a target=\"_blank\" href=\"https://stripo.email/blog/how-to-build-amp-emails-with-stripo/\">Learn more about ⚡ HTML (AMP HTML).</a>": "이메일의 필요한 버전 또는 양쪽 버전에 요소를 포함합니다. <a target=\"_blank\" href=\"https://stripo.email/blog/how-to-build-amp-emails-with-stripo/\">⚡HTML(AMP HTML)에 관해 알아보세요</a>.",
	"Insert": "삽입",
	"Link Color": "링크 색상",
	"Link text": "타이틀",
	"Hover Link Color": "호버 링크 색상",
	"Add Hover Link Color": "호버 링크 색상 추가",
	"All categories": "모든 카테고리",
	"All styles": "모든 스타일",
	"Abstract": "추상화",
	"Agriculture, farming, & gardening": "농업, 영농과 원예",
	"AI, robots & drones": "AI, 로봇과 드론",
	"Animals": "동물",
	"Architecture & urban planning": "건축과 도시 계획",
	"Art & design": "예술과 디자인",
	"Arts & multimedia": "예술과 멀티미디어",
	"Auto service & repair": "차량 서비스와 수리",
	"Avatars": "아바타",
	"Awards": "메달",
	"Babies, kids & childhood": "아기, 어린이와 어린 시절",
	"Badge": "배지",
	"Banking & finance": "은행과 금융",
	"Basketball": "농구",
	"Black Friday & Cyber Monday": "블랙 프라이데이와 사이버 머니",
	"Buildings": "건축물",
	"Business & finance": "비즈니스와 금융",
	"Business & management": "비즈니스와 경영",
	"Cartoon": "만화",
	"Chinese New Year": "설날",
	"Christmas": "크리스마스",
	"Cities & urban design": "도시와 도시 디자인",
	"Clothes & accessories": "옷과 액세서리",
	"Computer & hardware": "컴퓨터와 하드웨어",
	"Computer & internet security": "컴퓨터와 인터넷 보안",
	"Computers, mobile & internet": "컴퓨터, 모바일과 인터넷",
	"Coronavirus/Covid-19": "코로나/Covid-19",
	"Culture & communities": "문화와 커뮤니티",
	"Data analysis & databases": "데이터 분석과 데이터 베이스",
	"Desktop software": "데스크톱 소프트웨어",
	"Diseases, ailments & disorders": "질병, 질환과 장애",
	"Easter": "부활절",
	"Ecology & environmentalism": "생태학과 환경",
	"Education, school & learning": "교육, 학교와 배움",
	"Electronic devices & appliances": "전자기기와 가전제품",
	"Emergency services": "응급 서비스",
	"Emoji": "이모지",
	"Emoji & avatars": "이모지와 아바타",
	"Events & Entertainment": "이벤트와 엔터테인먼트",
	"Fall": "가을",
	"Family & home": "가족과 집",
	"Fashion & beauty": "패션과 미",
	"Files & folders": "파일과 폴더",
	"Filled outline": "채워진 윤곽선",
	"Film & video": "영화와 동영상",
	"Fitness, yoga & diet": "피트니스, 요가와 다이어트",
	"Flat": "플랫",
	"Food & drinks": "식품과 음료",
	"Food, drinks & cooking": "식품, 음료와 요리",
	"Football & soccer": "미식축구와 축구",
	"Footwear": "신발",
	"Furniture & home decorations": "가구와 데코레이션",
	"Games & gaming": "게임과 게임 플레이",
	"Gym": "체육관",
	"Hair, makeup & cosmetics": "헤어, 메이크업과 화장품",
	"Halloween": "할로윈",
	"Handdrawn": "손그림",
	"Health & fitness": "건강과 피트니스",
	"Holidays & celebrations": "휴일과 기념",
	"Hospitals & healthcare": "병원과 건강 관리",
	"Independence Day (US)": "독립기념일(미국)",
	"Insurance & security": "보험과 보안",
	"iOS optimized": "iOS 최적화",
	"Isometric": "아이소메트릭",
	"IT infrastructure": "IT 인프라",
	"Landmarks": "랜드마크",
	"Law enforcement": "사법 당국",
	"Law & legal matters": "법과 법적 문제",
	"Layouts": "레이아웃",
	"Life & lifestyle": "삶과 라이프스타일",
	"Logos": "로고",
	"Logos & social media": "로고와 소셜 미디어",
	"Long Shadow": "긴 그림자",
	"Love & romance": "사랑과 로맨스",
	"Maps & navigation": "지도와 내비게이션",
	"Marketing & SEO": "마케팅과 SEO",
	"Means of communication": "커뮤니케이션 수단",
	"Military & war": "군사와 전쟁",
	"Miscellaneous": "기타",
	"Mixed": "혼합",
	"Mobile devices & apps": "모바일 기기와 앱",
	"Mother's & Father's Day": "어버이날",
	"Nations & cultures": "국가와 문화",
	"Nature, outdoors & adventure": "자연, 교외와 야외 활동",
	"Nature, plants & animals": "자연, 식물과 동물",
	"Network & communications": "네트워크와 커뮤니케이션",
	"New Year": "새해",
	"Office": "사무실",
	"Online social interaction": "온라인 교류",
	"Other holidays": "기타 휴일",
	"Outline": "윤곽선",
	"Pets & vets": "반려동물과 수의사",
	"Photography": "사진",
	"Pixel": "픽셀",
	"Politics": "정치",
	"Professions & industries": "직업과 산업",
	"Ramadan & Eid": "라마단과 이드",
	"Real Estate": "부동산",
	"Recreation & hobbies": "레크리에이션과 취미",
	"Relaxation & mental health": "휴식과 정신 건강",
	"Religion, philosophy & mythology": "종교, 철학과 신화",
	"Science & research": "과학과 연구",
	"Science & technology": "과학과 기술",
	"Seasons & Weather": "계절과 날씨",
	"Semi-solid": "반실선",
	"Sex & sexuality": "성과 성생활",
	"Shipping, Delivery, & Fulfillment": "발송, 배송과 처리 완료",
	"Shopping & e-commerce": "쇼핑과 e-커머스",
	"Shopping & logistics": "쇼핑과 물류",
	"Signs & symbols": "표지판과 기호",
	"Smooth": "부드럽게",
	"Social media": "소셜 미디어",
	"Solid": "단색 채우기",
	"Sound & music": "사운드와 음악",
	"Space & aliens": "우주와 외계인",
	"Sports": "스포츠",
	"Spring": "봄",
	"Summer": "여름",
	"Thanksgiving": "추수감사절",
	"Tools & construction": "공구와 건설",
	"Touch & hand gestures": "터치와 손 동작",
	"Tourism, hotels & hospitality": "관광, 호텔과 접대",
	"Traffic signs": "교통 표지판",
	"Transportation & automotive": "교통과 자동차",
	"User interface": "사용자 인터페이스",
	"User interface optimal": "사용자 인터페이스 최적",
	"Valentine's Day": "발렌타인 데이",
	"Vehicles & modes of transportation": "차량과 교통 수단",
	"Weather": "날씨",
	"Web development & design": "웹 개발과 디자인",
	"Winter": "겨울",
	"Winter sports": "겨울 스포츠",
	"Both": "모두",
	"The menu will be arranged vertically on mobile devices": "모바일 기기에서 메뉴가 수직으로 정렬됩니다",
	"When this setting is off, menu will look the same on desktop and mobile. We suggest turning the toggle on if your menu is long": "이 설정을 끄면 메뉴가 데스크톱과 모바일에서 똑같이 표시됩니다. 메뉴가 길다면 토글을 켜는 것이 좋습니다",
	"Fit to Container": "컨테이너에 맞춤",
	"Makes the image fit to the size of the container": "이미지를 컨테이너 크기에 맞춥니다",
	"Makes the menu fit to the container width": "메뉴를 컨테이너 너비에 맞춥니다",
	"Responsive Menu": "반응형 메뉴",
	"Makes menu items stack vertically on mobile devices": "모바일 기기에서 메뉴 항목을 수직으로 정렬합니다",
	"Settings": "설정",
	"Modules": "모듈",
	"Structure Layouts": "구조 레이아웃",
	"Structure Layouts. Add structure with containers like build the email layout": "구조 레이아웃. 컨테이너가 포함된 구조를 포함하여 이메일 레이아웃을 빌드하세요",
	"Add structure with containers like build the email layout": "컨테이너가 포함된 구조를 포함하여 이메일 레이아웃을 빌드하세요",
	"Personal": "개인",
	"Template Modules": "템플릿 모듈",
	"My Modules": "내 모듈",
	"Favorites": "즐겨찾기",
	"Pre-Built": "사전 빌드",
	"Styles": "스타일",
	"Size": "크기",
	"Menu Icons Configuration": "메뉴 아이콘 구성",
	"Settings for all menu block items icons": "모든 메뉴 블록 항목 아이콘 설정",
	"Size Type": "크기 유형",
	"Decrease Size by {step}": "크기 {step} 줄이기",
	"Increase Size by {step}": "크기 {step} 늘리기",
	"Size on Desktop": "데스크톱 크기",
	"Decrease Size on Desktop by {step}": "데스크톱 크기 {step} 줄이기",
	"Increase Size on Desktop by {step}": "데스크톱 크기 {step} 늘리기",
	"Size on Mobile": "모바일 크기",
	"Decrease Size on Mobile by {step}": "모바일 크기 {step} 줄이기",
	"Increase Size on Mobile by {step}": "모바일 크기 {step} 늘리기",
	"Restore actual image size": "원래 크기로 복원",
	"Changing of height": "높이 조절",
	"Changing of width": "너비 조절",
	"Banner Size": "크기",
	"Decrease Banner Size by {step}": "배너 크기 {step} 줄이기",
	"Increase Banner Size by {step}": "배너 크기 {step} 늘리기",
	"Banner Background color": "배너 배경 색상",
	"Width, %": "너비, %",
	"Width": "너비",
	"Decrease Width by {step}": "너비 {step} 줄이기",
	"Increase Width by {step}": "너비 {step} 늘리기",
	"Width on Desktop": "데스크톱 너비",
	"Decrease Width on Desktop by {step}": "데스크톱 너비 {step} 줄이기",
	"Increase Width on Desktop by {step}": "데스크톱 너비 {step} 늘리기",
	"Height": "높이",
	"Decrease Height by {step}": "높이 {step} 줄이기",
	"Increase Height by {step}": "높이 {step} 늘리기",
	"Width on Mobile": "모바일 너비",
	"Decrease Width on Mobile by {step}": "모바일 너비 {step} 줄이기",
	"Increase Width on Mobile by {step}": "모바일 너비 {step} 늘리기",
	"Height on Desktop, px": "데스크톱 높이, px",
	"Decrease Height on Desktop by {step}": "데스크톱 높이 {step} 줄이기",
	"Increase Height on Desktop by {step}": "데스크톱 높이 {step} 늘리기",
	"Height on Mobile, px": "모바일 높이, px",
	"Decrease Height on Mobile by {step}": "모바일 높이 {step} 줄이기",
	"Increase Height on Mobile by {step}": "모바일 높이 {step} 늘리기",
	"Height, px": "높이, px",
	"The \"Line\" mode displays a horizontal line that visually separates blocks, allowing users to adjust the line’s thickness, style, and color.": "The <b>\"Line\"</b> mode displays a horizontal line that visually separates blocks, allowing users to adjust the line’s thickness, style, and color.",
	"The \"Space\" mode adds only an empty gap, without a visible line, where it's used to create “breathing space” between elements, without emphasizing a boundary.": "The <b>\"Space\"</b> mode adds only an empty gap, without a visible line, where it's used to create “breathing space” between elements, without emphasizing a boundary.",
	"None": "표시 없음",
	"Blur Level, %": "흐림 수준, %",
	"Paragraph Style": "단락 스타일",
	"Icon Size": "아이콘 크기",
	"Decrease Icon Size by {step}": "아이콘 크기 {step} 줄이기",
	"Increase Icon Size by {step}": "아이콘 크기 {step} 늘리기",
	"Space Between Icons on Desktop": "데스크톱 아이콘 간격",
	"Decrease Space Between Icons on Desktop by {step}": "데스크톱 아이콘 간격 {step} 줄이기",
	"Increase Space Between Icons on Desktop by {step}": "데스크톱 아이콘 간격 {step} 늘리기",
	"Space Between Icons": "아이콘 간격",
	"Decrease Space Between Icons by {step}": "아이콘 간격 {step} 줄이기",
	"Increase Space Between Icons by {step}": "아이콘 간격 {step} 늘리기",
	"Space Between Icons on Mobile": "모바일 아이콘 간격",
	"Decrease Space Between Icons on Mobile by {step}": "모바일 아이콘 간격 {step} 줄이기",
	"Increase Space Between Icons on Mobile by {step}": "모바일 아이콘 간격 {step} 늘리기",
	"Rollover Effect": "롤오버 효과",
	"The image that will display over current image on mouse hover.": "현재 이미지에 마우스를 올렸을 때 나타나는 이미지입니다.",
	"This feature is only supported by Yahoo! Mail, Ukr.net, AOL, Gmail, iCloud Mail, Outlook 2003, Outlook for Mac and macOS Apple Mail": "이 기능은 Yahoo! Mail, Ukr.net, AOL, Gmail, iCloud Mail, Outlook 2003, Outlook for Mac, macOS Apple Mail에서만 지원됩니다",
	"The aspect ratio of the secondary image differs from the primary one. For correct feature work please edit the size of secondary image!": "두 번째 이미지의 가로세로 비율이 기본 이미지와 다릅니다. 기능이 올바르게 작동할 수 있도록 두 번째 이미지의 크기를 편집하세요!",
	"Custom Thumbnail": "사용자 지정 썸네일",
	"Add a Social Icon": "소셜 아이콘 추가",
	"Social": "소셜",
	"Chat": "채팅",
	"Menu Items Number": "메뉴 항목 개수",
	"Decrease Menu Items Number by {step}": "메뉴 항목 개수 {step} 줄이기",
	"Increase Menu Items Number by {step}": "메뉴 항목 개수 {step} 늘리기",
	"New items will be added to the end of list. If you decrease total amount items it will start removing from bottom": "목록의 끝에 새 항목이 추가됩니다. 항목의 총수량을 줄이면 아래쪽부터 삭제됩니다",
	"Custom icons": "사용자 지정 아이콘",
	"Colored logos": "컬러 로고",
	"Black logos": "검정색 로고",
	"Gray logos": "회색 로고",
	"White logos": "흰색 로고",
	"Circle color logos": "원형 컬러 로고",
	"Circle color with border": "테두리형 컬러 로고",
	"Rounded color logos": "둥근 사각형 컬러 로고",
	"Rounded color with border": "둥근 테두리형 컬러 로고",
	"Square color logos": "정사각형 컬러 로고",
	"Square color with border": "각진 테두리형 컬러 로고",
	"Circle black logos": "원형 검정색 로고",
	"Circle black with border": "테두리 원형 검정색 로고",
	"Rounded black logos": "둥근 사각형 검정색 로고",
	"Rounded black with border": "둥근 테두리형 검정색 로고",
	"Square black logos": "정사각형 검정색 로고",
	"Square black with border": "각진 테두리형 검정색 로고",
	"Circle gray logos": "원형 회색 로고",
	"Circle gray with border": "테두리 원형 회색 로고",
	"Rounded gray logos": "둥근 사각형 회색 로고",
	"Rounded gray with border": "둥근 테두리형 회색 로고",
	"Square gray logos": "정사각형 회색 로고",
	"Square gray with border": "각진 테두리형 회색 로고",
	"Circle white logos": "원형 흰색 로고",
	"Circle white with border": "테두리 원형 흰색 로고",
	"Rounded white logos": "둥근 사각형 흰색 로고",
	"Rounded white with border": "둥근 테두리형 흰색 로고",
	"Square white logos": "정사각형 흰색 로고",
	"Square white with border": "각진 테두리형 흰색 로고",
	"Sort by oldest": "오래된 순으로 정렬",
	"Sort by newest": "최신순으로 정렬",
	"There are no saved images in the folder yet.": "폴더에 아직 저장된 이미지가 없습니다.",
	"Standard": "표준",
	"Non standard": "비표준",
	"Max size: {maxfileSize} or 4000 px in width": "최대 크기: {maxfileSize}MB 또는 너비 4000px",
	"{count, plural, zero{Load {count} more modules} one{Load {count} more module} two{Load {count} more modules} few{Load {count} more modules} many{Load {count} more modules} other{Load {count} more modules}}": "{count, plural, other{모듈 {count}개 더 불러오기}}",
	"Load more": "더 불러오기",
	"Load More Members": "회원 더 불러오기",
	"Localization {value}": "현지화 {value}",
	"Loading data": "데이터를 불러오는 중",
	"Links": "링크",
	"Icons": "아이콘",
	"Link and Icons": "링크와 아이콘",
	"Link Name should not exceed more than 500 characters": "링크 이름은 500자를 초과할 수 없습니다",
	"Link & Icon": "링크와 아이콘",
	"Item {itemIndex} name": "항목 {itemIndex} 이름",
	"Menu item {itemIndex}": "메뉴 항목 {itemIndex}",
	"Link Name": "링크 이름",
	"Alt text": "항목 이름을 대체 텍스트로 표시",
	"Icon Alignment": "아이콘 정렬",
	"Icon Indent": "아이콘 들여쓰기",
	"Decrease Icon Indent by {step}": "아이콘 들여쓰기 {step} 줄이기",
	"Increase Icon Indent by {step}": "아이콘 들여쓰기 {step} 늘리기",
	"or <a class=\"browse-action\">browse</a> your PNG, JPG, GIF files": "또는 PNG, JPG, GIF 파일 <a class=\"browse-action\">탐색</a>",
	"Drag & Drop": "드래그 앤 드롭",
	"Menu Item Name should not exceed more than 255 characters": "메뉴 항목 이름은 255자를 초과할 수 없습니다",
	"Item": "항목",
	"There are no pictures found": "검색된 사진이 없습니다",
	"There are no pictures found. Please try changing your query.": "검색된 사진이 없습니다. 검색어를 변경해 보세요.",
	"Data": "데이터",
	"Message Area": "메시지 영역",
	"<p>The header area is a place where companies usually put their logo, contact details, menus, and so on. It inherits the styles set for the header area.</p>": "<p>헤더 영역은 보통 기업에서 자체 로고나, 연락처 정보, 메뉴 등을 배치하는 곳입니다. 헤더 구역의 스타일 집합을 상속합니다.</p>",
	"<p>The content area is the part of the email that is filled with content modules and blocks.</p>": "<p>콘텐츠 영역은 이메일에서 콘텐츠 모듈과 블록으로 채워진 부분입니다.</p>",
	"<p>The footer area is a place for contact details, social media icons, an additional menu, etc. It inherits the styles set for the Footer area.</p>": "<p>푸터 영역은 연락처 정보, 소셜 미디어 아이콘, 추가 메뉴 등을 위한 장소입니다. 푸터 영역의 스타일 집합을 상속합니다.</p>",
	"<p>The info area can be put above the header (in this case, it contains preview links); it can be put below the footer (in this case, it has unsubscribe links, terms of use, privacy policy, etc.).</p>": "<p>정보 영역은 헤더 위쪽에 배치할 수 있습니다(이 경우 미리보기 링크가 포함됩니다). 또는 푸터 아래에 배치할 수 있습니다(이 경우 구독 해지 링크, 이용 약관, 개인정보 처리방침 등이 들어갑니다).</p>",
	"Header": "헤더",
	"Content": "콘텐츠",
	"Footer": "푸터",
	"Info area": "정보 영역",
	"Stripes Settings by Area": "영역별 가로 띠 영역 설정",
	"Heading Settings by Type": "유형별 헤딩 설정",
	"Name": "이름",
	"Value": "값",
	"Date": "날짜",
	"Grid": "그리드",
	"Masonry": "벽돌",
	"List": "목록",
	"Common": "일반",
	"Template": "템플릿",
	"Stock": "스톡",
	"Menu Items Color": "메뉴 항목 색상",
	"Menu Item Padding on Desktop": "데스크톱 메뉴 항목 패딩",
	"Equalize Menu Item Padding on Desktop": "데스크톱 메뉴 항목 패딩 균등화",
	"Top Menu Item Padding on Desktop": "데스크톱 상단 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Top Menu Item Padding on Desktop by {step}": "데스크톱 상단 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Top Menu Item Padding on Desktop by {step}": "데스크톱 상단 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Right Menu Item Padding on Desktop": "데스크톱 우측 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Right Menu Item Padding on Desktop by {step}": "데스크톱 우측 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Right Menu Item Padding on Desktop by {step}": "데스크톱 우측 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Bottom Menu Item Padding on Desktop": "데스크톱 하단 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Bottom Menu Item Padding on Desktop by {step}": "데스크톱 하단 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Bottom Menu Item Padding on Desktop by {step}": "데스크톱 하단 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Left Menu Item Padding on Desktop": "데스크톱 좌측 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Left Menu Item Padding on Desktop by {step}": "데스크톱 좌측 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Left Menu Item Padding on Desktop by {step}": "데스크톱 좌측 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Menu Item Padding on Mobile": "모바일 메뉴 항목 패딩",
	"Menu Item Padding": "메뉴 항목 패딩",
	"Equalize Menu Item Padding on Mobile": "모바일 메뉴 항목 패딩 균등화",
	"Top Menu Item Padding": "상단 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Top Menu Item Padding by {step}": "상단 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Top Menu Item Padding by {step}": "상단 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Right Menu Item Padding": "우측 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Right Menu Item Padding by {step}": "우측 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Right Menu Item Padding by {step}": "우측 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Bottom Menu Item Padding": "하단 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Bottom Menu Item Padding by {step}": "하단 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Bottom Menu Item Padding by {step}": "하단 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Left Menu Item Padding": "좌측 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Left Menu Item Padding by {step}": "좌측 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Left Menu Item Padding by {step}": "좌측 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Top Menu Item Padding on Mobile": "모바일 상단 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Top Menu Item Padding on Mobile by {step}": "모바일 상단 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Top Menu Item Padding on Mobile by {step}": "모바일 상단 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Right Menu Item Padding on Mobile": "모바일 우측 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Right Menu Item Padding on Mobile by {step}": "모바일 우측 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Right Menu Item Padding on Mobile by {step}": "모바일 우측 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Bottom Menu Item Padding on Mobile": "모바일 하단 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Bottom Menu Item Padding on Mobile by {step}": "모바일 하단 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Bottom Menu Item Padding on Mobile by {step}": "모바일 하단 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Left Menu Item Padding on Mobile": "모바일 좌측 메뉴 항목 패딩",
	"Decrease Left Menu Item Padding on Mobile by {step}": "모바일 좌측 메뉴 항목 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Left Menu Item Padding on Mobile by {step}": "모바일 좌측 메뉴 항목 패딩 {step} 늘리기",
	"Stripe Background Color": "가로 띠 영역 배경 색상",
	"Content Background Color": "콘텐츠 배경 색상",
	"Seasons": "계절",
	"Decoration": "데코레이션",
	"Image Category": "이미지 카테고리",
	"only": "한정",
	"Stripes are the highest structural elements of a template that divide content into horizontal sections. Every stripe might have its type: Header, Content, Footer, Info area": "가로 띠 영역은 템플릿에서 가장 상위 구조 요소로, 콘텐츠를 수평 구획으로 나눕니다. 모든 가로 띠 영역에는 헤더, 콘텐츠, 푸터, 정보 영역이라는 유형을 가질 수 있습니다.",
	"Background Repeat": "배경 반복",
	"Stripe Background Image": "가로 띠 영역 배경 이미지",
	"The background image of the stripe. The image will not be displayed in an Outlook app on Windows email clients. We recommend choosing a stripe background color similar to the selected image as a fallback": "가로 띠 영역의 배경 이미지입니다. 해당 이미지는 Windows 이메일 클라이언트의 Outlook 앱에서는 표시되지 않습니다. 이에 대비하여 선택한 이미지와 유사한 가로 띠 영역 배경 색상을 선택할 것을 권장합니다",
	"Activate Display Conditions": "디스플레이 조건 활성화",
	"Create or select a condition to show the recipients different content depending on whether a specified condition is met for a specific email recipient. <a target=\"_blank\" href=\"https://support.stripo.email/en/articles/6459670-new-editor-display-conditions\">Learn more.</a>": "특정 이메일 수신인이 지정한 조건을 충족하는지에 따라 수신인마다 다른 콘텐츠를 보여주는 조건을 생성하거나 선택합니다. <a target=\"_blank\" href=\"https://support.stripo.email/en/articles/6459670-new-editor-display-conditions\">자세히 알아보기</a>.",
	"Category": "카테고리",
	"Description": "설명",
	"Code Before Module": "모듈 전 코드",
	"Code After Module": "모듈 이후 코드",
	"Condition Name": "조건 이름",
	"My Custom Rule": "내 사용자 지정 규칙",
	"Provide a description of this condition and its effects. Character limit: 500.": "해당 조건과 그 효과에 관한 설명을 입력하세요. 글자 수 제한: 500자.",
	"Disable Line Wrap": "선 감싸기 비활성화",
	"Enable Word Break": "글자 나누기 활성화",
	"Enable synchronisation": "동기화 활성화",
	"Line wrapping is carried out character-by-character so that the text is within the specified block width. The option does not work for Chinese, Korean, and Japanese text.": "텍스트가 지정한 블록 너비를 넘지 않도록 각 문자별로 선 감싸기가 수행됩니다. 해당 옵션은 중국어, 한국어, 일본어 텍스트에는 적용되지 않습니다.",
	"Underline Link": "밑줄 링크",
	"Text Alignment": "텍스트 정렬",
	"Text Alignment on Desktop": "데스크톱 텍스트 정렬",
	"Text Alignment on Mobile": "모바일 텍스트 정렬",
	"Text node": "텍스트 노드",
	"Back": "뒤로",
	"Restore This Version": "이 버전으로 복원",
	"Previous patch": "이전 패치",
	"Next patch": "다음 패치",
	"Version History": "버전 내역",
	"Search in Version History": "버전 내역에서 검색",
	"Search by name version, tag or date": "버전명, 태그 또는 날짜로 검색",
	"{count, plural, =1{{count} Change} other{{count} Changes}}": "{count, plural, =1{변경 사항 {count}개} other{변경 사항 {count}개}}",
	"Show Changes": "변경 사항 보기",
	"Add a tag name": "태그 이름 추가",
	"Add a version name": "버전명 추가",
	"Today": "오늘",
	"Up to the Form Block": "양식 블록까지",
	"Up to the AMP Accordion": "AMP 아코디언까지",
	"Up to the Container": "컨테이너까지",
	"Up to the Structure": "구조까지",
	"Up to the Stripe": "가로 띠 영역까지",
	"Up to the Block": "블록까지",
	"Currency Symbols": "통화 기호",
	"Currency": "화폐",
	"Content Border": "콘텐츠 테두리",
	"Restore to Default Values": "기본값으로 복원",
	"Photo": "포토스톡",
	"on Pexels.com and Pixabay.com": "Pexels.com 및 Pixabay.com",
	"place, holiday, mood...": "장소, 휴일, 분위기...",
	"Search for stock images by photos": "스톡 이미지 검색(사진만)",
	"GIFs": "GIF",
	"on IconFinder.com": "IconFinder.com",
	"search in English only": "영어로만 검색",
	"Search for stock images by icons": "스톡 이미지 검색(아이콘만)",
	"Search gifs": "GIF 검색",
	"It is not possible to upload more than 50 files simultaneously. If possible, please try to complete this over a few iterations.": "동시에 50개 이상의 파일을 업로드할 수 없습니다. 가능한 경우 몇 번 반복해 완료해 주세요.",
	"Line Height": "선 높이",
	"Decrease Line Height by {step}": "선 높이 {step} 줄이기",
	"Increase Line Height by {step}": "선 높이 {step} 늘리기",
	"Line Height on Desktop": "데스크톱 선 높이",
	"Decrease Line Height on Desktop by {step}": "데스크톱 선 높이 {step} 줄이기",
	"Increase Line Height on Desktop by {step}": "데스크톱 선 높이 {step} 늘리기",
	"Line Height on Mobile": "모바일 선 높이",
	"Decrease Line Height on Mobile by {step}": "모바일 선 높이 {step} 줄이기",
	"Increase Line Height on Mobile by {step}": "모바일 선 높이 {step} 늘리기",
	"Background Color": "배경 색상",
	"Containers Gap on Desktop": "데스크톱 컨테이너 간격",
	"Decrease Containers Gap on Desktop by {step}": "데스크톱 컨테이너 간격 {step} 줄이기",
	"Increase Containers Gap on Desktop by {step}": "데스크톱 컨테이너 간격 {step} 늘리기",
	"Containers Gap on Mobile": "모바일 컨테이너 간격",
	"Containers Gap": "컨테이너 간격",
	"Decrease Containers Gap on Mobile by {step}": "모바일 컨테이너 간격 {step} 줄이기",
	"Increase Containers Gap on Mobile by {step}": "모바일 컨테이너 간격 {step} 늘리기",
	"Container {itemIndex}": "컨테이너 {itemIndex}",
	"Container {itemIndex} Width": "컨테이너 {itemIndex} 너비",
	"Equalize Container Width": "컨테이너 너비 균등화",
	"Decrease Container {itemIndex} Width by {step}": "컨테이너 {itemIndex} 너비 {step} 줄이기",
	"Increase Container {itemIndex} Width by {step}": "컨테이너 {itemIndex} 너비 {step} 늘리기",
	"Align Left": "좌측 정렬",
	"Align Center": "가운데 정렬",
	"Align Right": "우측 정렬",
	"Align Top": "상단 정렬",
	"Align Middle": "가운데 정렬",
	"Align Bottom": "하단 정렬",
	"Horizontal Position": "수평 위치",
	"Horizontal Position Units": "수평 위치 단위",
	"Decrease Horizontal Position by {step}": "수평 위치 {step} 줄이기",
	"Increase Horizontal Position by {step}": "수평 위치 {step} 늘리기",
	"Vertical Position": "수직 위치",
	"Vertical Position Units": "수직 위치 단위",
	"Decrease Vertical Position by {step}": "수직 위치 {step} 줄이기",
	"Increase Vertical Position by {step}": "수직 위치 {step} 늘리기",
	"Underline Links": "밑줄 링크",
	"The provided link is not valid": "입력한 링크가 유효하지 않습니다",
	"URL required for a valid annotation": "주석이 유효하려면 URL이 필요합니다",
	"Price should be a number and greater than 0": "가격은 0보다 큰 숫자여야 합니다",
	"The discount value cannot be equal to or greater than the price": "할인된 가격은 가격과 같거나 그보다 작을 수 없습니다",
	"Background Image": "배경 이미지",
	"The background image of the structure. The image will not be displayed in an Outlook app on Windows email clients. We recommend choosing a stripe background color similar to the selected image as a fallback": "구조의 배경 이미지입니다. 해당 이미지는 Windows 이메일 클라이언트의 Outlook 앱에서는 표시되지 않습니다. 이에 대비하여 선택한 이미지와 유사한 구조 배경 색상을 선택할 것을 권장합니다",
	"The background image of the container. The image will not be displayed in an Outlook app on Windows email clients. We recommend choosing a stripe background color similar to the selected image as a fallback": "컨테이너의 배경 이미지입니다. 해당 이미지는 Windows 이메일 클라이언트의 Outlook 앱에서는 표시되지 않습니다. 이에 대비하여 선택한 이미지와 유사한 컨테이너 배경 색상을 선택할 것을 권장합니다",
	"Background image for the entire email. Some email clients (Windows 10 Mail, Android 4.4, the Gmail app for iOS, and Android for non-Gmail accounts) do not support background images. Thus, we recommend choosing a background color for the entire email similar to the selected image as a fallback.": "전체 이메일에 적용될 배경 이미지. 일부 이메일 클라이언트(Windows 10 Mail, Android 4.4, iOS용 Gmail 앱, 비Gmail 계정용 Anroid 앱)는 배경 이미지를 지원하지 않습니다. 따라서 그에 대한 대비책으로 선택한 이미지와 유사한 색상으로 전체 이메일 배경 색상을 선택할 것을 권장합니다.",
	"Background Image Repeat": "배경 이미지 반복",
	"Repetition of the email background image. In Outlook for Windows, the image will be repeated in any case, regardless of whether this option is enabled or not. To bypass the Outlook limitation, you need to create an image in a third-party editor of the needed color and size so that it fits the entire background size, apply the required graphics to it, upload it, and center-align it in the email. The dimensions of such a background image should be at least 1,920 pixels in width, and the height should be equal to the height of the email.": "이메일 배경 이미지가 반복됩니다. Windows Outlook에서는 이 옵션의 활성화 여부와 관계 없이 항상 이미지가 반복됩니다. Outlook의 제한을 우회하려면 타사 편집기에서 전체 배경 크기에 맞게 필요한 색상과 크기의 이미지를 생성하고 필요한 그래픽을 적용한 후, 해당 파일을 업로드하여 이메일에서 가운데 정렬로 배치해야 합니다. 제작한 배경 이미지의 규격은 너비가 1,920 픽셀이고 높이는 이메일 높이와 동일해야 합니다.",
	"Background Width": "배경 너비",
	"Increase Background Width by {step}": "배경 너비 {step} 늘리기",
	"Decrease Background Width by {step}": "배경 너비 {step} 줄이기",
	"Background Height": "배경 높이",
	"Increase Background Height by {step}": "배경 높이 {step} 늘리기",
	"Decrease Background Height by {step}": "배경 높이 {step} 줄이기",
	"Custom List Styles": "사용자 지정 목록 스타일",
	"Left Indent": "좌측 들여쓰기",
	"Decrease Left Indent by {step}": "좌측 들여쓰기 {step} 줄이기",
	"Increase Left Indent by {step}": "좌측 들여쓰기 {step} 늘리기",
	"Right Indent": "우측 들여쓰기",
	"Decrease Right Indent by {step}": "우측 들여쓰기 {step} 줄이기",
	"Increase Right Indent by {step}": "우측 들여쓰기 {step} 늘리기",
	"List Items Bottom Space": "목록 항목 하단 공간",
	"Decrease List Items Bottom Space by {step}": "목록 항목 하단 공간 {step} 줄이기",
	"Increase List Items Bottom Space by {step}": "목록 항목 하단 공간 {step} 늘리기",
	"Margins Above and Below Lists": "목록 상하 여백",
	"Decrease Margins Above and Below Lists by {step}": "목록 상하 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Margins Above and Below Lists by {step}": "목록 상하 여백 {step} 늘리기",
	"List Markers Color": "목록 마커 색상",
	"List Markers Type": "목록 마커 유형",
	"Message Alignment": "메시지 정렬",
	"Alignment of the email content area ": "이메일 콘텐츠 영역의 정렬 ",
	"Default Structure Padding on Desktop": "데스크톱 기본 구조 패딩",
	"Default Structure Padding Top on Desktop": "데스크톱 기본 구조 상단 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Top on Desktop by {step}": "데스크톱 기본 구조 상단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Top on Desktop by {step}": "데스크톱 기본 구조 상단 패딩 {step} 늘리기",
	"Default Structure Padding Right on Desktop": "데스크톱 기본 구조 우측 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Right on Desktop by {step}": "데스크톱 기본 구조 우측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Right on Desktop by {step}": "데스크톱 기본 구조 우측 패딩 {step} 늘리기",
	"Default Structure Padding Bottom on Desktop": "데스크톱 기본 구조 하단 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Bottom on Desktop by {step}": "데스크톱 기본 구조 하단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Bottom on Desktop by {step}": "데스크톱 기본 구조 하단 패딩 {step} 늘리기",
	"Default Structure Padding Left on Desktop": "데스크톱 기본 구조 좌측 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Left on Desktop by {step}": "데스크톱 기본 구조 좌측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Left on Desktop by {step}": "데스크톱 기본 구조 좌측 패딩 {step} 늘리기",
	"Equalize Default Structure Padding on Desktop": "데스크톱 기본 구조 패딩 균등화",
	"Default Structure Padding": "기본 구조 패딩",
	"Default Structure Paddings on Mobile": "모바일 기본 구조 패딩",
	"Default Structure Padding Top on Mobile": "모바일 기본 구조 상단 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Top on Mobile by {step}": "모바일 기본 구조 상단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Top on Mobile by {step}": "모바일 기본 구조 상단 패딩 {step} 늘리기",
	"Default Structure Padding Right on Mobile": "모바일 기본 구조 우측 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Right on Mobile by {step}": "모바일 기본 구조 우측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Right on Mobile by {step}": "모바일 기본 구조 우측 패딩 {step} 늘리기",
	"Default Structure Padding Bottom on Mobile": "모바일 기본 구조 하단 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Bottom on Mobile by {step}": "모바일 기본 구조 하단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Bottom on Mobile by {step}": "모바일 기본 구조 하단 패딩 {step} 늘리기",
	"Default Structure Padding Left on Mobile": "모바일 기본 구조 좌측 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Left on Mobile by {step}": "모바일 기본 구조 좌측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Left on Mobile by {step}": "모바일 기본 구조 좌측 패딩 {step} 늘리기",
	"Equalize Default Structure Padding on Mobile": "모바일 기본 구조 패딩 균등화",
	"Equalize Default Structure Padding": "기본 구조 패딩 균등화",
	"Default Structure Padding Top": "기본 구조 상단 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Top by {step}": "기본 구조 상단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Top by {step}": "기본 구조 상단 패딩 {step} 늘리기",
	"Default Structure Padding Right": "기본 구조 우측 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Right by {step}": "기본 구조 우측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Right by {step}": "기본 구조 우측 패딩 {step} 늘리기",
	"Default Structure Padding Bottom": "기본 구조 하단 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Bottom by {step}": "기본 구조 하단 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Bottom by {step}": "기본 구조 하단 패딩 {step} 늘리기",
	"Default Structure Padding Left": "기본 구조 좌측 패딩",
	"Decrease Default Structure Padding Left by {step}": "기본 구조 좌측 패딩 {step} 줄이기",
	"Increase Default Structure Padding Left by {step}": "기본 구조 좌측 패딩 {step} 늘리기",
	"Global Styles & Layout": "전체 스타일과 레이아웃",
	"Stripe Styles": "가로 띠 영역 스타일",
	"Heading Styles": "헤딩 스타일",
	"Buttons Styles": "버튼 스타일",
	"Options": "옵션",
	"Options of this section help you to style message content that is used for informing, for example, a preheader text section, view in browser text and link, or after Footer text like unsubscribing options or copyrights.": "이 섹션의 옵션은 미리보기 텍스트 섹션, 브라우저에서 보기 텍스트와 링크, 또는 구독 해지 옵션이나 저작권 텍스트와 같은 푸터 텍스트 등 무언가를 알리기 위해 사용되는 메시지 콘텐츠의 스타일을 설정하는 데 도움이 됩니다.",
	"Containers Inversion": "컨테이너 반전",
	"Change the position of containers on mobile devices. This allows the right container on desktop to appear on top of the left container on mobile instead of below it by default.": "모바일 기기의 컨테이너 위치를 변경합니다. 이 기능을 사용하면 기본적으로 데스크톱의 우측 컨테이너가 모바일에서 좌측 컨테이너의 아래가 아닌 위쪽에 표시됩니다.",
	"This setting requires “Responsive Structure” activated": "이 설정을 사용하려면 \"반응형 구조\"를 활성화해야 합니다",
	"Responsive Structure": "반응형 구조",
	"Containers will be arranged vertically on mobile devices": "모바일 기기에서 컨테이너가 수직으로 정렬됩니다",
	"Containers will show in a single row on mobile devices, which may lead to poor display of emails with large words or images": "모바일 기기에서 컨테이너가 한 줄로 표시되며, 큰 글자나 이미지가 있는 이메일의 디스플레이가 제대로 표시되지 않을 수 있습니다",
	"Right to Left Text Direction": "Right-to-Left 텍스트 방향",
	"Enable the right-to-left (RTL) text direction to build emails easily without coding for recipients using RTL scripts, such as Arabic, Hebrew, Persian, Urdu, etc.": "Right-to-Left(RTL) 텍스트 방향을 활성화하면 코딩 없이 아랍어, 히브리어, 우르두어 등 RTL 스크립트를 사용하는 수신인을 위한 이메일을 만들 수 있습니다.",
	"Margins Around Message on Desktop": "데스크톱 메시지 주변 여백",
	"Equalize Margins Around Message on Desktop": "데스크톱 메시지 주변 여백 균등화",
	"Top Margin Around Message on Desktop": "데스크톱 메시지 주변 상단 여백",
	"Decrease Top Margin Around Message on Desktop by {step}": "데스크톱 메시지 주변 상단 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Top Margin Around Message on Desktop by {step}": "데스크톱 메시지 주변 상단 여백 {step} 늘리기",
	"Right Margin Around Message on Desktop": "데스크톱 메시지 주변 우측 여백",
	"Decrease Right Margin Around Message on Desktop by {step}": "데스크톱 메시지 주변 우측 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Right Margin Around Message on Desktop by {step}": "데스크톱 메시지 주변 우측 여백 {step} 늘리기",
	"Bottom Margin Around Message on Desktop": "데스크톱 메시지 주변 하단 여백",
	"Decrease Bottom Margin Around Message on Desktop by {step}": "데스크톱 메시지 주변 하단 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Bottom Margin Around Message on Desktop by {step}": "데스크톱 메시지 주변 하단 여백 {step} 늘리기",
	"Left Margin Around Message on Desktop": "데스크톱 메시지 주변 좌측 여백",
	"Decrease Left Margin Around Message on Desktop by {step}": "데스크톱 메시지 주변 좌측 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Left Margin Around Message on Desktop by {step}": "데스크톱 메시지 주변 좌측 여백 {step} 늘리기",
	"Margins around the email message area": "이메일 메시지 영역 주변 여백",
	"Defines spacing for all new structures. <br/>Changing defaults updates paddings only in structures that still use the previous defaults.<br/>Custom or module-saved paddings stay unchanged.": "Defines spacing for all new structures. <br/>Changing defaults updates paddings only in structures that still use the previous defaults.<br/>Custom or module-saved paddings stay unchanged.",
	"Margins Around Message on Mobile": "모바일 메시지 주변 여백",
	"Margins Around Message": "메시지 주변 여백",
	"Equalize Margins Around Message on Mobile": "모바일 메시지 주변 여백 균등화",
	"Top Margin Around Message on Mobile": "모바일 메시지 주변 상단 여백",
	"Decrease Top Margin Around Message on Mobile by {step}": "모바일 메시지 주변 상단 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Top Margin Around Message on Mobile by {step}": "모바일 메시지 주변 상단 여백 {step} 늘리기",
	"Right Margin Around Message on Mobile": "모바일 메시지 주변 우측 여백",
	"Decrease Right Margin Around Message on Mobile by {step}": "모바일 메시지 주변 우측 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Right Margin Around Message on Mobile by {step}": "모바일 메시지 주변 우측 여백 {step} 늘리기",
	"Bottom Margin Around Message on Mobile": "모바일 메시지 주변 하단 여백",
	"Decrease Bottom Margin Around Message on Mobile by {step}": "모바일 메시지 주변 하단 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Bottom Margin Around Message on Mobile by {step}": "모바일 메시지 주변 하단 여백 {step} 늘리기",
	"Left Margin Around Message on Mobile": "모바일 메시지 주변 좌측 여백",
	"Decrease Left Margin Around Message on Mobile by {step}": "모바일 메시지 주변 좌측 여백 {step} 줄이기",
	"Increase Left Margin Around Message on Mobile by {step}": "모바일 메시지 주변 좌측 여백 {step} 늘리기",
	"Math Symbols": "수학 기호",
	"Letter Spacing": "글자 간격",
	"Decrease Letter Spacing by {step}": "글자 간격 {step} 줄이기",
	"Increase Letter Spacing by {step}": "글자 간격 {step} 늘리기",
	"Letterlike Symbols": "글자 모양 기호",
	"Message Content Width": "메시지 콘텐츠 너비",
	"Decrease Message Content Width by {step}": "메시지 콘텐츠 너비 {step} 줄이기",
	"Increase Message Content Width by {step}": "메시지 콘텐츠 너비 {step} 늘리기",
	"The standard width of the email varies between 540-700 pixels. <a href=\"https://stripo.email/blog/email-template-size-width-height/\" target=\"_blank\" aria-label=\"Read more about the message width in our blog.\">Read more here</a>": "일반적인 이메일의 너비는 540~700 픽셀 사이입니다. <a href=\"https://stripo.email/blog/email-template-size-width-height/\" target=\"_blank\" aria-label=\"블로그에서 메시지 너비에 관해 더 알아봅니다.\">여기서 더 읽기</a>",
	"Select item": "항목 선택",
	"Support for Outlook": "Outlook 지원",
	"This option ensures the most accurate display of your buttons in MS Outlook email clients by inserting a special VML-code. When this option is activated, the email message size can be increased up to kilobyte for each added button.": "이 옵션을 사용하면 특수 VML 코드를 삽입함으로써 MS Outlook 이메일 클라이언트에서 가장 정확하게 버튼을 표시할 수 있습니다. 이 옵션을 활성화하면 추가한 버튼마다 이메일 메시지 크기를 최대 킬로바이트까지 늘릴 수 있습니다.",
	"Objects": "오브젝트",
	"Bottom Space On Desktop": "데스크톱 하단 공간",
	"Decrease Bottom Space On Desktop by {step}": "데스크톱 하단 공간 {step} 줄이기",
	"Increase Bottom Space On Desktop by {step}": "데스크톱 하단 공간 {step} 늘리기",
	"Bottom Space On Mobile": "모바일 하단 공간",
	"Decrease Bottom Space On Mobile by {step}": "모바일 하단 공간 {step} 줄이기",
	"Increase Bottom Space On Mobile by {step}": "모바일 하단 공간 {step} 늘리기",
	"We automatically calculate the optimal indentation for your text. It depends on font size and line spacing <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Leading\" target=\"_blank\">leading<a/>": "작성한 텍스트에 맞는 최적의 들여쓰기를 자동으로 계산해 드립니다. 최적의 들여쓰기는 폰트 크기와 줄 간격 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Leading\" target=\"_blank\">행간<a/>에 따라 달라집니다",
	"The bottom space will be applied to all text paragraphs": "하단 공간이 모든 텍스트 단락에 적용됩니다",
	"The padding will appear below the heading H1": "패딩이 헤딩 H1 아래에 나타납니다",
	"The padding will appear below the heading H2": "패딩이 헤딩 H2 아래에 나타납니다",
	"The padding will appear below the heading H3": "패딩이 헤딩 H3 아래에 나타납니다",
	"The padding will appear below the heading H4": "패딩이 헤딩 H4 아래에 나타납니다",
	"The padding will appear below the heading H5": "패딩이 헤딩 H5 아래에 나타납니다",
	"The padding will appear below the heading H6": "패딩이 헤딩 H6 아래에 나타납니다",
	"Countdown timer will be available after Registration": "카운트다운 타이머는 가입 후 사용할 수 있습니다",
	"Gmail Promo Annotations will be available after <a href=\"https://my.stripo.email/registration\">Sign up</a>": "Gmail 프로모션 주석은 <a href=\"https://my.stripo.email/registration\">가입</a> 후 사용할 수 있습니다",
	"UTM Parameters will be available after <a href=\"https://my.stripo.email/registration\">Sign up</a>": "UTM 매개변수는 <a href=\"https://my.stripo.email/registration\">가입</a> 후 사용할 수 있습니다",
	"Radius": "반지름",
	"Radius on Desktop": "데스크톱 반지름",
	"Radius on Mobile": "모바일 반지름",
	"Radius input mode": "반지름 입력 방식",
	"This method only functions with CSS styles, which aren't compatible with Outlook for Windows. We suggest using a graphic editor to round the corners of your image. This way, it will show up correctly in Outlook too.": "이 방식은 Windows Outlook에서 호환되지 않는 CSS 스타일로만 작동합니다. 그래픽 편집기를 사용하여 이미지의 모서리 부분을 둥글게 만드는 것을 추천합니다. 그러면 Outlook에서도 제대로 표시됩니다.",
	"65 characters recommended": "65자 권장",
	"Subject / Title": "제목/타이틀",
	"Hidden Preheader": "미리보기 텍스트",
	"50 - 100 characters": "50~100자",
	"Email annotations for Gmail": "Gmail용 이메일 주석",
	"This feature lets you showcase your deals, discounts, or offers directly in recipients' inboxes before they open the email. Effective on mobile devices in Gmail’s “Promotions” folder.": "이 기능을 사용하면 수신인이 이메일을 열기 전에 수신함에서 딜, 할인, 혜택 등을 바로 볼 수 있습니다. 모바일 기기에서 적용되며 Gmail \"프로모션\" 폴더에서 확인할 수 있습니다.",
	"Insert elements with custom code": "사용자 지정 코드로 요소 삽입",
	"Type your text and work on its text styles, add merge tags and lists": "텍스트를 입력해 해당 텍스트 스타일을 작업하고 병합 태그와 목록을 추가합니다",
	"Upload and edit an image": "이미지 업로드 및 편집",
	"Set custom thumbnail images & Play button color for videos": "동영상의 사용자 지정 썸네일 이미지와 재생 버튼 색상을 설정",
	"Add image or color,": "이미지나 색상을 추가,",
	"Annotation": "주석",
	"pixie.From": "/",
	"pixie.Previous page": "이전 페이지",
	"pixie.Next page": "다음 페이지",
	"pixie.Font Picker": "폰트 선택기",
	"pixie.Applied: Filter": "적용됨: 필터",
	"pixie.Applied: Drawing": "적용됨: 그리기",
	"pixie.Applied: Resize": "적용됨: 크기 변경",
	"pixie.Applied: Crop": "적용됨: 자르기",
	"pixie.Applied: Transform": "적용됨: 변형",
	"pixie.Applied: Rounded Corners": "적용됨: 둥근 모서리",
	"pixie.Changed: Background": "적용됨: 배경",
	"pixie.Changed: Style": "적용됨: 스타일",
	"pixie.Added: Shape": "추가됨: 도형",
	"pixie.Added: Sticker": "추가됨: 스티커",
	"pixie.Added: Drawing": "추가됨: 그리기",
	"pixie.Added: Text": "추가됨: 텍스트",
	"pixie.Added: Frame": "추가됨: 프레임",
	"pixie.Objects: Merged": "오브젝트: 병합됨",
	"pixie.Photo resized.": "사진 크기가 변경되었습니다.",
	"pixie.Objects merged.": "오브젝트가 병합되었습니다.",
	"pixie.Initial": "최초",
	"pixie.Drawing": "그리기",
	"pixie.Sticker": "스티커",
	"pixie.Shape": "도형",
	"pixie.Main Image": "메인 이미지",
	"pixie.Customize": "사용자 지정",
	"pixie.Undo": "실행 취소",
	"pixie.Redo": "다시 실행",
	"pixie.Opacity": "불투명도",
	"pixie.History": "최근 기록",
	"pixie.Objects": "오브젝트",
	"pixie.Canvas Background": "캔버스 배경",
	"pixie.Width": "너비",
	"pixie.Height": "높이",
	"pixie.Brush Color": "브러시 색상",
	"pixie.Brush Type": "브러시 종류",
	"pixie.Brush Size": "브러시 크기",
	"pixie.Cancel": "취소",
	"pixie.Close": "닫기",
	"pixie.Apply": "적용",
	"pixie.Size": "크기",
	"pixie.Maintain Aspect Ratio": "가로세로 비율 유지",
	"pixie.Use Percentages": "백분율 사용",
	"pixie.Radius": "반지름",
	"pixie.Align Text": "텍스트 정렬",
	"pixie.Format Text": "텍스트 서식 정리",
	"pixie.Color Picker": "색상 선택기",
	"pixie.Add Text": "텍스트 추가",
	"pixie.Font": "폰트",
	"pixie.Upload": "업로드",
	"pixie.Google Fonts": "Google 폰트",
	"pixie.Search...": "검색...",
	"pixie.Shadow": "그림자",
	"pixie.Color": "색상",
	"pixie.Outline": "윤곽선",
	"pixie.Background": "배경",
	"pixie.Texture": "텍스처",
	"pixie.Gradient": "그레이디언트",
	"pixie.Text Style": "텍스트 스타일",
	"pixie.Delete": "삭제",
	"pixie.Background Color": "배경 색상",
	"pixie.Outline Width": "윤곽선 너비",
	"pixie.Blur": "흐림 효과",
	"pixie.Offset X": "오프셋 X",
	"pixie.Offset Y": "오프셋 Y",
	"pixie.Open": "열기",
	"pixie.Save": "저장",
	"pixie.Zoom": "확대/축소",
	"pixie.Editor": "편집기",
	"pixie.filter": "필터",
	"pixie.resize": "크기 조정",
	"pixie.crop": "자르기",
	"pixie.transform": "변환",
	"pixie.draw": "그리기",
	"pixie.text": "텍스트",
	"pixie.shapes": "도형",
	"pixie.stickers": "스티커",
	"pixie.frame": "프레임",
	"pixie.corners": "모서리",
	"pixie.merge": "병합",
	"pixie.Background Image": "배경 이미지",
	"pixie.Overlay Image": "오버레이 이미지",
	"pixie.Editor Project File": "편집기의 프로젝트 파일",
	"pixie.Grayscale": "회색조",
	"pixie.Black & White": "흑백",
	"pixie.Sharpen": "선명하게",
	"pixie.Invert": "반전",
	"pixie.Vintage": "빈티지",
	"pixie.Polaroid": "폴라로이드",
	"pixie.Kodachrome": "코다크롬",
	"pixie.Technicolor": "총천연색",
	"pixie.Brownie": "브라우니",
	"pixie.Sepia": "세피아",
	"pixie.Remove Color": "색상 제거",
	"pixie.Brightness": "밝기",
	"pixie.Gamma": "감마",
	"pixie.Noise": "노이즈",
	"pixie.Pixelate": "픽셀화",
	"pixie.Emboss": "엠보싱",
	"pixie.Blend Color": "색상 혼합",
	"pixie.Circle": "원형",
	"pixie.Rectangle": "사각형",
	"pixie.Triangle": "삼각형",
	"pixie.Ellipse": "타원",
	"pixie.Arrow #1": "화살표 #1",
	"pixie.Arrow #2": "화살표 #2",
	"pixie.Arrow #3": "화살표 #3",
	"pixie.Line": "선",
	"pixie.Star": "별",
	"pixie.Polygon": "다각형",
	"pixie.Badge": "배지",
	"pixie.Duplicate": "복제",
	"pixie.Flip": "뒤집기",
	"pixie.Bring To Front": "맨 앞으로 가져오기",
	"pixie.Emoticons": "이모티콘",
	"pixie.Stars": "별",
	"pixie.Clouds": "구름",
	"pixie.Transportation": "교통",
	"pixie.Beach": "해변",
	"pixie.Basic": "기본",
	"pixie.Pine": "소나무",
	"pixie.Oak": "참나무",
	"pixie.Rainbow": "무지개",
	"pixie.Grunge #1": "그런지 #1",
	"pixie.Grunge #2": "그런지 #2",
	"pixie.Ebony": "에보니",
	"pixie.Art #1": "아트 #1",
	"pixie.Art #2": "아트 #2",
	"mergeTags.label": "병합 태그",
	"mergeTag.label.firstName": "이름",
	"mergeTag.label.subscriberProfileLink": "구독자 프로필 링크",
	"mergeTag.label.forwardToFriend": "친구에게 전달",
	"mergeTag.label.currentDate": "현재 날짜",
	"mergeTag.label.fullName": "성함",
	"mergeTag.label.birthDate": "생년월일",
	"mergeTag.label.mobilePhone": "휴대폰 번호",
	"mergeTag.label.country": "국가",
	"mergeTag.label.unsubscribe": "구독 해지 링크",
	"mergeTag.label.viewInBrowserLink": "브라우저에서 보기",
	"mergeTag.label.sendDate": "날짜",
	"mergeTag.label.companyName": "회사 이름",
	"mergeTag.label.lastName": "성",
	"mergeTag.label.email": "이메일",
	"mergeTag.label.custom": "사용자 지정 태그",
	"mergeTag.label.companyAddress": "회사 주소",
	"mergeTag.label.campaignName": "캠페인 이름",
	"mergeTag.label.campaignId": "캠페인 ID",
	"mergeTag.label.campaignMessageUid": "캠페인 메시지 UID",
	"mergeTag.label.name": "이름",
	"mergeTag.label.userId": "사용자 ID",
	"mergeTag.label.companyStreetAddress": "회사 주소",
	"mergeTag.label.companyState": "주(State)",
	"mergeTag.label.companyCity": "회사 도시",
	"Promotional message subject": "프로모션 메시지 제목",
	"Enter subject in the field above": "위의 필드에 제목을 입력하세요",
	"Enter hidden preheader in the field above": "위의 필드에 숨겨진 텍스트 미리보기를 입력하세요",
	"Sender name": "보내는 사람 이름",
	"Code": "코드",
	"Display Promocode Badge": "프로모션 코드 배지 디스플레이",
	"Choose a date": "날짜 선택",
	"Display Offer Badge": "혜택 배지 표시",
	"Search in mail": "메일에서 검색",
	"PROMOTIONS": "프로모션",
	"Sender Logo": "발신자 로고",
	"Min image size 40 x 40px": "최소 이미지 크기 40 x 40px",
	"Settings Panels": "설정 패널",
	"Message Settings": "메시지 설정",
	"General Styles": "일반 스타일",
	"Elements Tree": "요소 트리",
	"Give feedback, ask a question, or leave a note of appreciation": "피드백, 질문 또는 감사의 메모를 남겨주세요",
	"Click anywhere in the Email Message to leave a comment": "코멘트를 남기려면 이메일 메시지를 아무 곳이나 클릭해 주세요",
	"Click \"Add Comment\" button to leave a comment anywhere in the Email Message, or press and hold {symbol} to add it": "\"코멘트 추가\" 버튼을 클릭해 이메일 메시지의 아무 곳에나 코멘트를 남기거나 {symbol}를 길게 눌러 추가하세요",
	"Click \"Add Comment\" button to leave a comment anywhere in the Email Message, or press and hold ALT to add it": "\"코멘트 추가\" 버튼을 클릭해 이메일 메시지의 아무 곳에나 코멘트를 남기거나 ALT를 길게 눌러 추가하세요",
	"ALT + Click to Add Comment": "ALT+클릭으로 코멘트 추가",
	"{symbol}+ Click to Add Comment": "{symbol}+ 클릭으로 코멘트 추가",
	"All": "모두",
	"Open": "미해결",
	"Resolved": "해결됨",
	"{count, plural, one {Open} other {Open}}": "{count, plural, other {미해결}}",
	"{count, plural, one {Resolved} other {Resolved}}": "{count, plural, other {해결}}",
	"Without Reply": "답변 없음",
	"Unread": "읽지 않음",
	"Resolve": "해결",
	"Reply": "답장",
	"Edited": "수정됨",
	"Reopen": "다시 열기",
	"Yesterday": "어제",
	"Just now": "방금 전",
	"{minutes} minutes ago": "{minutes}분 전",
	"{hours} hours ago": "{hours}시간 전",
	"1 minute ago": "1분 전",
	"1 hour ago": "1시간 전",
	"Are you sure you want to delete this comment?": "이 코멘트를 삭제하시겠습니까?",
	"Commented on Desktop Mode": "Commented on Desktop Mode",
	"Commented on Mobile Mode": "Commented on Mobile Mode",
	"Include a Promo Image": "프로모션 이미지 포함",
	"Image are center-cropped automatically. The supported aspect ratios are 4:5, 1:1, 1.91:1": "지원되는 가로세로 비율은 4:5, 1:1, 1.91:1입니다. 제품 캐러셀에 사용되는 이미지는 모두 같은 가로세로 비율을 사용해야 합니다",
	"Is required": "필수 입력 항목입니다",
	"Required": "필수",
	"Email": "이메일",
	"Phone": "전화번호",
	"Number": "숫자",
	"Text Area": "텍스트 영역",
	"Hidden": "숨김",
	"Type": "유형",
	"Variable names may only include: Uppercase or lowercase Basic Latin letters (A-Z and a-z) Digits (0-9) Underscore (_).": "변수 이름에는 대문자 또는 소문자 기본 라틴 문자(A-Z, a-z), 숫자(0~9), 밑줄(_)만 들어갈 수 있습니다.",
	"Default Value": "기본값",
	"Give a {maxCharacter}-character description of what this module is and what it does": "이 모듈이 무엇인지, 어떤 작업을 수행하는지 {maxCharacter}자로 설명해 주세요",
	"Module Name": "모듈 이름",
	"Synchronized": "동기화됨",
	"Categories": "카테고리",
	"Preheaders": "미리보기 텍스트",
	"Headers": "헤더",
	"Banners": "배너",
	"Signature": "서명",
	"Changes made to this module will be applied to all templates / email messages where this module has been used with the synchronization option activated": "이 모듈을 변경하면 변경된 내용이 동기화 옵션을 활성화한 상태로 이 모듈을 사용한 모든 템플릿/이메일 메시지에 적용됩니다",
	"Save": "저장",
	"Cancel": "취소",
	"Update": "업데이트",
	"Id": "ID",
	"Failed to generate icon": "아이콘을 생성하지 못했습니다",
	"The module has been saved successfully": "모듈이 성공적으로 저장되었습니다",
	"Can`t save the module": "모듈을 저장할 수 없습니다",
	"The module has been updated successfully": "모듈이 성공적으로 업데이트 되었습니다",
	"A synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.": "동기화된 모듈을 다른 동기화된 모듈에 드래그 앤 드롭하거나 추가할 수 없습니다. 삽입된 모듈에서 모듈 동기화가 이제 비활성화되었습니다.",
	"The module has been saved successfully, but a synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.": "모듈이 성공적으로 저장되었습니다. 하지만 동기화된 모듈은 다른 동기화된 모듈에 드래그 앤 드롭하거나 추가할 수 없습니다. 삽입된 모듈에서 모듈 동기화가 이제 비활성화되었습니다.",
	"The module has been updated successfully, but a synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.": "모듈이 성공적으로 업데이트되었습니다. 하지만 동기화된 모듈은 다른 동기화된 모듈에 드래그 앤 드롭하거나 추가할 수 없습니다. 삽입된 모듈에서 모듈 동기화가 이제 비활성화되었습니다.",
	"Can`t update the module": "모듈을 업데이트할 수 없습니다",
	"The module has been copied successfully": "모듈이 성공적으로 복사되었습니다",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been copied successfully} one{{count} module has been copied successfully} two{{count} modules have been copied successfully} few{{count} modules have been copied successfully} many{{count} modules have been copied successfully} other{{count} modules have been copied successfully}}": "{count, plural, other{{count}개의 모듈이 성공적으로 복사되었습니다}}",
	"Can`t copy modules": "모듈을 복사할 수 없습니다",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been shared successfully} one{{count} module has been shared successfully} two{{count} modules have been shared successfully} few{{count} modules have been shared successfully} many{{count} modules have been shared successfully} other{{count} modules have been shared successfully}}": "{count, plural, other{{count}개의 모듈이 성공적으로 공유되었습니다}}",
	"Can`t share modules": "모듈을 공유할 수 없습니다",
	"Can`t copy the module": "모듈을 복사할 수 없습니다",
	"The module with this ID already exists. Please change the ID and try again.": "해당 ID를 가진 모듈이 이미 존재합니다. ID를 변경하고 다시 시도하세요.",
	"The module has been shared successfully": "모듈이 성공적으로 공유되었습니다",
	"Can`t share the module": "모듈을 공유할 수 없습니다",
	"Are you sure you want to delete this synchronized module?": "이 동기화된 모듈을 삭제하시겠습니까?",
	"Are you sure you want to delete this module?": "이 모듈을 삭제하시겠습니까?",
	"Set the end of Discount Offer": "할인 혜택 종료 설정",
	"End Date": "종료일",
	"Start Date": "시작일",
	"Hours": "시간",
	"Minutes": "분",
	"Shapes": "도형",
	"Stickers": "스티커",
	"Frames": "프레임",
	"Draw": "그리기",
	"Crop additional image": "추가 이미지 자르기",
	"Rotate": "회전",
	"Move to Front": "맨 앞으로 가져오기",
	"Move to Back": "뒤로 보내기",
	"Restore to Default Banner": "기본 배너로 복원",
	"Filter": "필터",
	"{count, plural, zero{{count} filters applied} one{{count} filter applied} two{{count} filters applied} few{{count} filters applied} many{{count} filters applied} other{{count} filters applied}}": "{count, plural, other{{count}개의 필터가 적용되었습니다}}",
	"Brightness, %": "밝기, %",
	"Decrease Brightness by {step}%": "밝기 {step}% 낮추기",
	"Increase Brightness by {step}%": "밝기 {step}% 높이기",
	"Blur": "흐림 효과",
	"Decrease Blur by {step}": "흐림 효과 {step} 낮추기",
	"Increase Blur by {step}": "흐림 효과 {step} 높이기",
	"Noise": "노이즈",
	"Decrease Noise by {step}": "노이즈 {step} 낮추기",
	"Increase Noise by {step}": "노이즈 {step} 높이기",
	"Pixelate": "픽셀화",
	"Decrease Pixelate by {step}": "픽셀화 {step} 낮추기",
	"Increase Pixelate by {step}": "픽셀화 {step} 높이기",
	"Remove Color": "색상 제거",
	"Blend Color": "색상 혼합",
	"Gamma": "감마",
	"Vibrance, %": "생동감, %",
	"Decrease Vibrance by {step}%": "생동감 {step}% 낮추기",
	"Increase Vibrance by {step}%": "생동감 {step}% 높이기",
	"Saturation": "채도",
	"Decrease Saturation by {step}": "채도 {step} 낮추기",
	"Increase Saturation by {step}": "채도 {step} 높이기",
	"Contrast, %": "명암, %",
	"Decrease Contrast by {step}%": "명암 {step}% 낮추기",
	"Increase Contrast by {step}%": "명암 {step}% 높이기",
	"Hue Rotation, %": "색조 로테이션, %",
	"Decrease Hue Rotation by {step}%": "색조 로테이션 {step}% 낮추기",
	"Increase Hue Rotation by {step}%": "색조 로테이션 {step}% 높이기",
	"Sepia": "세피아",
	"Black and White": "흑백",
	"Brownie": "브라우니",
	"Vintage": "빈티지",
	"Technicolor": "총천연색",
	"Polaroid": "폴라로이드",
	"Kodachrome": "코다크롬",
	"Grayscale": "회색조",
	"Invert": "반전",
	"Emboss": "엠보싱",
	"Sharpen": "선명하게",
	"Add": "추가",
	"Diff": "차이",
	"Subtract": "감산",
	"Multiply": "곱하기",
	"Screen": "스크린",
	"Lighten": "밝게",
	"Darken": "어둡게",
	"Overlay": "오버레이",
	"Exclusion": "제외",
	"Tint": "색조",
	"Opacity, %": "불투명도, %",
	"Decrease Opacity by {step}%": "불투명도 {step}% 낮추기",
	"Increase Opacity by {step}%": "불투명도 {step}% 높이기",
	"Mode": "모드",
	"Distance": "거리",
	"Decrease Distance by {step}": "거리 {step} 줄이기",
	"Increase Distance by {step}": "거리 {step} 늘리기",
	"Red": "레드",
	"Decrease Red by {step}": "레드 {step} 낮추기",
	"Increase Red by {step}": "레드 {step} 높이기",
	"Green": "그린",
	"Decrease Green by {step}": "그린 {step} 낮추기",
	"Increase Green by {step}": "그린 {step} 높이기",
	"Blue": "블루",
	"Decrease Blue by {step}": "블루 {step} 낮추기",
	"Increase Blue by {step}": "블루 {step} 높이기",
	"Letter Case": "대소문자",
	"Rotation, °": "회전, °",
	"Decrease Rotation by {step}°": "회전 {step}° 줄이기",
	"Increase Rotation by {step}°": "회전 {step}° 늘리기",
	"Flip": "뒤집기",
	"Crop Shape": "도형 자르기",
	"Horizontal": "가로",
	"Vertical": "세로",
	"Square": "사각형",
	"Monitor": "모니터",
	"Wide screen": "와이드 스크린",
	"Cinemascope": "시네마스코프",
	"Banner width": "너비",
	"Banner height": "높이",
	"Soon": "준비중",
	"Video not found": "동영상을 찾을 수 없습니다",
	"The file {fileName} has wrong format {fileFormat}": "{fileName} 파일의 형식이 잘못되었습니다({fileFormat})",
	"The file {fileName} size exceeds the allowed size {maxFileSize}": "{fileName} 파일 크기는 허용된 크기({maxFileSize})를 초과할 수 없습니다",
	"The file should not exceed the maximum size of {maxFileSize} and resolution of {maxImageDimensions}.": "파일은 최대 크기({maxFileSize})와 해상도({maxImageDimensions})를 초과할 수 없습니다.",
	"The file should not be less than {minImageDimensions}.": "파일은 {minImageDimensions} 이상이어야 합니다.",
	"The aspect ratio of image is wrong. The image should be in the ratio of {ratio}.": "이미지의 가로세로 비율이 잘못되었습니다. 이미지의 비율은 {ratio}이어야 합니다.",
	"Image upload failed. The image storage service is unavailable. Please check storage configuration on <a href=\"https://my.stripo.email/account/settings/workspace/image-server\" target=\"_blank\">workspace settings page.</a>": "Image upload failed. The image storage service is unavailable. Please check storage configuration on <a href=\"https://my.stripo.email/account/settings/workspace/image-server\" target=\"_blank\">workspace settings page.</a>",
	"Select All": "모두 선택",
	"Clear": "취소",
	"Clear container": "컨테이너 비우기",
	"Delete container": "컨테이너 삭제",
	"Container was cleared": "컨테이너를 비웠습니다",
	"Enter module name or #tag or id": "이름, #태그, 모듈ID로 검색",
	"Search a category or a tag": "카테고리 또는 태그 검색",
	"No categories or tags are available": "사용할 수 있는 카테고리나 태그가 없습니다",
	"Others": "기타",
	"No modules saved yet": "아직 저장된 모듈이 없습니다. 콘텐츠를 추가하고 클릭한 다음 \"모듈로 저장\"을 선택하세요. 가로 띠 영역, 구조, 컨테이너를 모듈로 저장할 수 있습니다",
	"No modules saved for this template yet": "아직 이 템플릿에 저장된 모듈이 없습니다",
	"You haven’t used any emojis yet": "아직 사용한 이모지가 없습니다",
	"Enter tags...": "태그 입력...",
	"Can`t delete the module": "모듈을 삭제할 수 없습니다",
	"The module has been deleted successfully": "모듈이 성공적으로 삭제되었습니다",
	"Can`t delete modules": "모듈을 삭제할 수 없습니다",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been deleted successfully} one{{count} module has been deleted successfully} two{{count} modules have been deleted successfully} few{{count} modules have been deleted successfully} many{{count} modules have been deleted successfully} other{{count} modules have been deleted successfully}}": "{count, plural, other{{count}개의 모듈이 성공적으로 삭제되었습니다}}",
	"Recover": "복원",
	"Reconnect": "다시 연결",
	"Reconnecting...": "다시 연결 중...",
	"There is no connection to the server. Please reload the page or click 'Reconnect' to continue.": "서버에 연결되지 않았습니다. 계속하려면 페이지를 다시 고치거나 '다시 연결'을 클릭하세요.",
	"Connection restored": "연결이 복구되었습니다",
	"Connection to the server is currently unavailable. All further changes will be saved locally and uploaded to the server once the connection is restored.": "현재 서버로 연결할 수 없습니다. 이후 모든 변경 사항은 로컬에 저장되며 연결이 복구된 후 서버로 업로드됩니다.",
	"The module has been restored successfully": "모듈이 성공적으로 복원되었습니다",
	"Can`t restore the module": "모듈을 복원할 수 없습니다",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been restored successfully} one{{count} module has been restored successfully} two{{count} modules have been restored successfully} few{{count} modules have been restored successfully} many{{count} modules have been restored successfully} other{{count} modules have been restored successfully}}": "{count, plural, other{{count}개의 모듈이 성공적으로 복원되었습니다}}",
	"Can`t restore modules": "모듈을 복원할 수 없습니다",
	"Failed to generate banner": "배너를 생성하지 못했습니다",
	"Type something or @mention someone": "무언가 입력하거나 누군가에게 @멘션해 주세요",
	"{count, plural, zero{{count} more replies} one{{count} more reply} two{{count} more replies} few{{count} more replies} many{{count} more replies} other{{count} more replies}}": "{count, plural, other{그 외 {count}개의 답변}}",
	"AMP HTML validation": "AMP HTML 검증",
	"AMP HTML validation failed": "AMP HTML 검증 실패",
	"Validation has been passed successfully.": "검증이 성공적으로 완료되었습니다.",
	"The AMP HTML part of your email template failed validation. Please be advised that if your AMP HTML code is not valid it won't be rendered in your recipients' inboxes.": "이메일 템플릿의 AMP HTML 부분이 검증을 통과하지 못했습니다. AMP HTML 코드가 유효하지 않으면 수신인의 수신함에서 렌더링되지 않는다는 점을 명심해 주세요.",
	"Count of errors found:": "검색된 오류 개수:",
	"Fix in Code Editor": "코드 편집기에서 수정",
	"Repeat check": "재확인",
	"Learn more": "자세히 알아보기",
	"Errors": "오류",
	"Close": "닫기",
	"hrefControl.option.unsubscribe": "구독 해지",
	"hrefControl.option.readMore": "hrefControl.option.readMore",
	"hrefControl.option.unsubscribe.description": "(뉴스레터)",
	"hrefControl.option.view.readMore": "더 보기",
	"hrefControl.option.view.description": "브라우저에서 보기",
	"Indent Between Icons": "아이콘 간격",
	"Synchronized module": "동기화된 모듈",
	"When synchronisation is enabled, any changes made to this module in the library will automatically appear in your current email template.": "동기화가 활성화되면 라이브러리에서 이 모듈에 이루어진 모든 변경 사항이 자동으로 현재 이메일 템플릿에 표시됩니다.",
	"When synchronisation is disabled, you can edit this module independently from the library version. Any changes you make will only affect your current email template.": "동기화가 비활성화되면 이 모듈을 라이브러리 버전에서 독립적으로 편집할 수 있습니다. 모든 변경 사항은 현재 이메일 템플릿에만 적용됩니다.",
	"Update Module": "모듈 업데이트",
	"Make Unsynchronized": "동기화 해제하기",
	"Changes detected in synchronized module": "동기화된 모듈에 변경 사항이 감지되었습니다",
	"Current changes will be saved in the library and applied to all templates with this module": "현재 변경 사항이 라이브러리에 저장되고 이 모듈을 사용 중인 모든 템플릿에 저장됩니다",
	"Module content will be restored from the library": "라이브러리에서 모듈 콘텐츠가 복원됩니다",
	"Save changes only in this template, breaking the link with the library": "이 템플릿에만 변경 사항을 저장하고 라이브러리와의 연결을 해제합니다",
	"Current changes cannot be saved to the library since the module belongs to another project": "모듈이 다른 프로젝트에 속해 있어 현재 변경 사항을 라이브러리에 저장할 수 없습니다",
	"Symbols": "기호",
	"UTM Parameters": "UTM 매개변수",
	"This option will add campaign parameters (UTM tags) to all URLs in the email when it is exported from Stripo, allowing you to track your campaign’s results in Google Analytics.": "이 옵션을 사용하면 Stripo에서 내보낸 이메일의 모든 URL에 캠페인 매개변수(UTM 태그)를 추가하여 Google Analytics에서 캠페인의 결과를 추적할 수 있습니다.",
	"Campaign Source": "캠페인 소스",
	"Campaign Medium": "캠페인 매개체",
	"Campaign Name": "캠페인 이름",
	"Campaign Content": "캠페인 콘텐츠",
	"Campaign Term": "캠페인 용어",
	"Custom UTM Parameters": "사용자 지정 UTM 매개변수",
	"This allows you to add your own parameters for all links at one time. If you need to add a unique parameter for some link you could add it in the options of a specific link.": "한 번에 모든 링크에 자신의 매개변수를 추가할 수 있습니다. 일부 링크에 고유 매개변수를 추가해야 하는 경우 특정 링크의 옵션에서 추가할 수 있습니다.",
	"link, landing page": "링크, 랜딩 페이지",
	"free, -20%, registration": "무료, -20%, 가입",
	"To activate the Drag & Drop function of the editor please make sure you have adapted your custom HTML code in accordance with Stripo <a href=\"https://stripo.email/blog/advanced-option-email-templates-adaptation-stripo-builder/\" target=\"_blank\">template guidelines</a>.": "편집기의 드래그 앤 드롭 기능을 활성화하려면 Stripo <a href=\"https://stripo.email/blog/advanced-option-email-templates-adaptation-stripo-builder/\" target=\"_blank\">템플릿 가이드라인</a>에 맞게 사용자 지정 HTML 코드를 조정해 주세요.",
	"Copy to...": "다음으로 복사...",
	"Copy": "복사",
	"Move": "이동",
	"Share to...": "다음으로 공유...",
	"Search for common images": "공통 이미지 검색",
	"Search for emoji": "이모지 검색",
	"No projects available": "사용할 수 있는 프로젝트가 없습니다",
	"Disconnect": "연결 해제",
	"Confirm": "확인",
	"Confirm deletion": "삭제 확인",
	"Choose one of the available sources for importing Data:": "불러온 데이터에 사용할 수 있는 출처 중 하나를 선택하세요:",
	"Connecting a Data Source lets you activate the SMART properties to automatically import content from your source into the email. In this way, you simplify and speed up the email production process": "데이터 소스를 연결하면 소스에서 이메일로 자동으로 콘텐츠를 가져오는 SMART 속성을 활성화할 수 있습니다. 그러면 이메일 작성 과정을 간소화하고 더 빠르게 진행할 수 있습니다",
	"We didn't get any data by the link. Please check Selector [Attribute, Expression, Format].": "해당 링크에서 어떤 데이터도 가져오지 못했습니다. 선택기[속성, 표현식, 형식]를 확인해 주세요.",
	"We didn't find the {keys} by the link. Please check Selector [Attribute, Expression, Format].": "해당 링크에서 {keys}(을)를 찾지 못했습니다. 선택기[속성, 표현식, 형식]를 확인해 주세요.",
	"We didn't find data by these Detection Rules. Please check Selector [Attribute, Expression, Format].": "해당 검색 규칙으로 데이터를 찾지 못했습니다. 선택기[속성, 표현식, 형식]를 확인해 주세요.",
	"To create a smart element, please drag and drop at least one text block, image, or button, and connect a link to a website page.": "SMART 요소를 생성하려면 최소 하나의 텍스트 블록, 이미지 또는 버튼을 드래그 앤 드롭하고 웹사이트 페이지로 링크를 연결하세요.",
	"Change the symbol to another one": "해당 기호를 다른 기호로 변경합니다",
	"e.g., change symbol \"$\" to USD": "예: \"$\" 기호를 USD로 변경",
	"Trim text to a certain number of characters": "텍스트를 특정 글자 수로 자릅니다",
	"Change \"125\" to the number of characters needed": "\"125\"를 필요한 글자 수로 변경합니다",
	"The link needs a protocol addition": "링크에 프로토콜 추가가 필요합니다",
	"If URL got without protocol": "URL에 프로토콜이 없는 경우",
	"The link path needs to be changed": "링크 경로를 변경해야 합니다",
	"e.g., /images/ change to https://domain.com/image/": "예: /images/ change에서 https://domain.com/image/로",
	"Insert content inside the got content": "기존 콘텐츠 내부에 콘텐츠를 삽입합니다",
	"e.g., insert the symbol \"+\" between \"You\" and \"Me\"": "예: \"너\", \"나\" 사이에 \"+\" 기호를 삽입",
	"Simple Decimals": "간단한 십진법",
	"Rounding": "모서리 둥글게",
	"Grouping": "그룹화",
	"Mixing String Literals": "문자열 리터럴의 혼재",
	"Check Rule and Save": "규칙 확인 후 저장",
	"Variable Name": "변수 이름",
	"Variable": "변수",
	"This variable is already in use. Please enter a unique variable.": "이 변수는 이미 사용 중입니다. 고유한 변수를 입력하세요.",
	"Apply Data to": "데이터 적용 대상",
	"Import Data into": "데이터를 가져올 대상",
	"Save Configuration": "구성 저장",
	"Website Page": "웹사이트 페이지",
	"From your website, get the product name, image, description, and price": "웹사이트에서 제품 이름, 이미지, 설명 및 가격을 가져옵니다",
	"to product card, blog post, etc.": "제품 카드, 블로그 포스트 등",
	"Connect Website Page": "웹사이트 페이지 연결",
	"Public Feed": "공개 피드",
	"Get information stored on our or your servers through JSON, Spreadsheet, or RSS feed.": "JSON, 스프레드시트, RSS 피드 등을 통해 당사 또는 사용자 서버에 저장된 정보를 가져옵니다.",
	"Connect Public Feed": "공개 피드 연결",
	"You will be redirected to Settings to create a new connection": "새 연결을 생성할 수 있는 설정 페이지로 리디렉션됩니다",
	"Get": "가져오기",
	"Browse": "탐색",
	"Get Data": "데이터 가져오기",
	"AMP Form Submit Block": "AMP Form Submit Block",
	"AMP Form Block": "AMP Form Block",
	"Tooltip Text": "툴팁 텍스트",
	"Source Path": "소스 경로",
	"URL": "URL",
	"Heading": "헤딩",
	"Paragraph": "단락",
	"Inline Text Container": "인라인 텍스트 컨테이너",
	"Strikethrough Text": "텍스트에 취소선 긋기",
	"Underline Text": "텍스트에 밑줄 긋기",
	"Italic Text": "이탤릭체 텍스트",
	"Important Text": "중요 텍스트",
	"List Item Text": "목록 항목 텍스트",
	"Hyperlink": "하이퍼링크",
	"Superscript Text": "위 첨자 텍스트",
	"Subscript Text": "아래 첨자 텍스트",
	"Unknown Block": "알 수 없는 블록",
	"{count, plural, zero{{count} Blocks} one{{count} Block} two{{count} Blocks} few{{count} Blocks} many{{count} Blocks} other{{count} Blocks}}": "{count, plural, other{{count}개 블록}}",
	"Your CSS Selector": "CSS 선택기",
	"Custom Icon": "사용자 지정",
	"Focus Mode": "집중 모드",
	"Place the cursor on any line of the code to see the element in the visual editor": "코드의 아무 라인에나 커서를 올리면 비주얼 편집기에서 요소를 확인할 수 있습니다",
	"Inspect Mode": "조사 모드",
	"Click on any element in the visual editor to see its code": "비주얼 편집기에서 아무 요소나 클릭하면 코드를 볼 수 있습니다",
	"Format Document": "문서 서식 정리",
	"Save changes": "변경 사항 저장",
	"Code formatting helps keep your code clean and readable": "코드 서식 정리는 코드를 깔끔하고 읽기 쉽게 만들어 줍니다",
	"selected: {value}": "선택: {value}",
	"Can`t restore the image": "이미지를 복원할 수 없습니다",
	"Additional image": "추가 이미지",
	"Indent": "들여쓰기",
	"Decrease Indent by {step}": "들여쓰기 {step} 줄이기",
	"Increase Indent by {step}": "들여쓰기 {step} 늘리기",
	"Increase Indent": "들여쓰기 늘리기",
	"Decrease Indent": "들여쓰기 줄이기",
	"Confirm removal": "삭제 확인",
	"Are you sure you want to delete selected modules?": "선택한 모듈을 삭제하시겠습니까?",
	"Yes, remove": "네, 삭제합니다",
	"This {elementType} will not be visible on {visibilityType} because the parent {parentType} was already hidden.": "상위 {parentType}이(가) 이미 숨김 처리되었기에 이 {elementType}은(는) {visibilityType}에서 보이지 않습니다.",
	"Also, this {elementType} will not be visible on {visibilityType} because the parent {parentType} was already hidden.": "또한 상위 {parentType}이(가) 이미 숨김 처리되었기에 이 {elementType}은(는) {visibilityType}에서 보이지 않습니다.",
	"desktop": "데스크톱",
	"mobile": "모바일",
	"Editor Mode": "편집기 모드",
	"Editor View Mode": "편집기 뷰 모드",
	"Desktop Editor Mode": "데스크톱 편집기 모드",
	"Mobile Editor Mode": "모바일 편집기 모드",
	"stripe": "가로 띠 영역",
	"structure": "구조",
	"container": "컨테이너",
	"block": "블록",
	"element": "요소",
	"Fixed height": "고정 높이",
	"Top": "상단",
	"Middle": "가운데",
	"Bottom": "하단",
	"Safe": "안전",
	"Web": "웹",
	"Add Emoji": "이모지 추가",
	"Fill in with white space": "여백으로 채우기",
	"Unavailable in RTL mode": "RTL 모드에서는 사용할 수 없습니다",
	"{count, plural, zero{{count} characters entered} one{{count} character entered} two{{count} characters entered} few{{count} characters entered} many{{count} characters entered} other{{count} characters entered}}": "{count, plural, other{{count}자가 입력되었습니다}}",
	"Character limit exceeds": "글자 수 제한이 초과됩니다",
	"Circle type": "원형",
	"Square type": "사각형",
	"Lower-alpha type": "소문자",
	"Upper-alpha type": "소문자",
	"Save as Module": "모듈로 저장",
	"Improve with AI": "AI로 개선",
	"Send query": "쿼리 전송",
	"Can not complete AI request. Try again later": "AI 요청을 완료할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요",
	"The AI is fine-tuning your result... Please wait! This may take up to 1 minute.": "AI가 결과를 세밀하게 조정하고 있습니다... 잠시만 기다려 주세요! 최대 1분이 소요될 수 있습니다.",
	"Stop": "중지",
	"Ask AI to edit or generate...": "AI에게 편집 또는 생성을 요청하세요...",
	"Tell AI what to do next...": "AI에게 다음에 무엇을 해야 하는지 알려주세요...",
	"Frequently used prompts": "자주 사용되는 프롬프트",
	"Generate random title": "무작위 타이틀 생성",
	"Generate random text paragraph": "무작위 텍스트 단락 생성",
	"Fix Grammar": "문법 교정",
	"Make Shorter": "짧게 만들기",
	"Make Longer": "길게 만들기",
	"Translate": "번역",
	"Change Tone of Voice": "어조 변경",
	"Formal": "격식",
	"Informal": "비격식",
	"Optimistic": "낙천적인",
	"Worried": "근심 어린",
	"Friendly": "친근한",
	"Curious": "호기심 많은",
	"Assertive": "자기 주장이 강한",
	"Encouraging": "격려하는",
	"Surprised": "놀란",
	"Cooperative": "협조적인",
	"Explain as an Expert": "전문가로 설명",
	"Improve with Cialdini's Principles": "치알디니 원칙에 따라 개선",
	"Reciprocity": "호혜성",
	"People are more likely to comply if they feel indebted": "사람들은 은혜를 입었다고 느낄 때 순응할 가능성이 높습니다",
	"Commitment and Consistency": "약속과 지속성",
	"People prefer to be consistent with their past actions and commitments": "사람들은 과거의 행동과 약속을 계속 지켜나가는 것을 좋아합니다",
	"Liking": "호의",
	"People are more easily persuaded by those they like or find attractive": "사람들은 자신이 좋아하거나 매력적이라고 생각하는 사람들에게 더 쉽게 설득됩니다",
	"Social Proof": "사회적 증거",
	"People follow others' behavior, especially when similar individuals are doing it": "사람들은 다른 사람의 행동, 특히 비슷한 사람이 하는 행동을 따라합니다",
	"Authority": "권위",
	"People comply with requests from authoritative figures or experts": "사람들은 권위 있는 인물이나 전문가의 요청에 따릅니다",
	"Scarcity": "희소성",
	"Limited availability increases perceived value and motivates action": "이용 가능성이 한정되어 있으면 인지된 가치가 높아지고 행동에 동기를 부여합니다",
	"Unity": "소속감",
	"People are influenced by those they perceive as part of their in-group": "사람들은 내집단의 일부라고 여겨지는 사람들의 영향을 받습니다",
	"Generate all": "모두 생성",
	"Generate Based on Email Content": "이메일 콘텐츠에 기반해 생성",
	"Generate Based on the Subject/Title": "제목/타이틀에 기반해 생성",
	"AI Response": "AI 응답",
	"Use": "사용",
	"Apply": "적용",
	"Suggest More": "더 제안하기",
	"Unfortunately, the provided image cannot be edited as it is not being retrieved from the server.": "죄송합니다. 제공된 이미지를 서버에서 가져올 수 없어 편집할 수 없습니다.",
	"Unfortunately, the provided image cannot be uploaded as it is not being retrieved from the server.": "죄송합니다. 제공된 이미지를 서버에서 가져올 수 없어 업로드할 수 없습니다.",
	"The number of opened tag symbols \"<\" does not match the number of closed tag symbols \">\"": "열린 \"<\" 태그 기호 수가 닫힌 \">\" 태그 기호 수와 일치하지 않습니다",
	"Odd number of quote (\") signs": "따옴표(\")가 홀수입니다",
	"The number of opened \"<td>\" tags does not match the number of closed \"</td>\" tags": "열린 \"&lt;td&gt;\" 태그의 수가 닫힌 \"&lt;/td&gt;\" 태그 수와 일치하지 않습니다",
	"Your code contains an iframe tag, which is not supported in email clients.": "코드에 이메일 클라이언트에서 지원되지 않는 iframe 태그가 있습니다.",
	"Base64 image exceeds the maximum allowed size of {maxFileSize}": "Base64 이미지가 허용된 최대 크기({maxFileSize})를 초과합니다",
	"Invalid base64 image format. Please replace the image link.": "유효하지 않은 base64 이미지 형식입니다. 이미지 링크를 변경해 주세요.",
	"An error occurred while saving document": "문서를 저장하는 중에 오류가 발생했습니다",
	"Invite Member": "회원 초대",
	"history_el_drop": "{elementName}(이)가 드롭되었습니다",
	"history_el_add": "{elementName}(이)가 추가되었습니다",
	"history_el_create": "{elementName}(이)가 생성되었습니다",
	"history_el_save": "{elementName}(이)가 저장되었습니다",
	"history_el_update": "{elementName}(이)가 업데이트되었습니다",
	"history_el_element_add": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 추가되었습니다",
	"history_el_delete": "{elementName}(이)가 삭제되었습니다",
	"history_el_element_delete": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 삭제되었습니다",
	"history_el_move": "{elementName}(이)가 이동되었습니다",
	"history_el_edit": "{elementName}(이)가 편집되었습니다",
	"history_el_copy": "{elementName}(이)가 복사되었습니다",
	"history_el_element_copy": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 복사되었습니다",
	"history_el_prop_add": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 추가되었습니다",
	"history_el_prop_enabled": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 활성화되었습니다",
	"history_el_prop_disabled": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 비활성화되었습니다",
	"history_el_prop_change": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 변경되었습니다",
	"history_el_prop_change_value": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 {oldValue}에서 {newValue}(으)로 변경되었습니다",
	"history_el_prop_remove": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 삭제되었습니다",
	"history_el_prop_change_default_value": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 {newValue}(으)로 변경되었습니다",
	"history_el_prop_change_platform": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 {platform}에서 변경되었습니다",
	"history_el_prop_change_value_platform": "{elementName}. {platform}의 <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 {oldValue}에서 {newValue}(으)로 변경되었습니다 ",
	"history_el_size_change_width_to_width": "{elementName}. {platform}에 있는 <strong>\"{property}\"</strong>이(가) 너비 {oldValue}에서 너비 {newValue}(으)로 변경되었습니다.",
	"history_el_size_change_height_to_height": "{elementName}. {platform}에 있는 <strong>\"{property}\"</strong>이(가) 높이 {oldValue}에서 높이 {newValue}(으)로 변경되었습니다.",
	"history_el_size_change_width_to_height": "{elementName}. {platform}에 있는 <strong>\"{property}\"</strong>이(가) 너비 {oldValue}에서 높이 {newValue}(으)로 변경되었습니다.",
	"history_el_size_change_height_to_width": "{elementName}. {platform}에 있는 <strong>\"{property}\"</strong>이(가) 높이 {oldValue}에서 너비 {newValue}(으)로 변경되었습니다. ",
	"history_el_prop_meta_updated": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong> {additionalValue}(이)가 {oldValue}에서 {newValue}(으)로 변경되었습니다",
	"history_table_join_cells": "{elementName} 표의 셀이 병합되었습니다",
	"history_table_split_cells": "{elementName} 표의 셀이 나뉘었습니다",
	"history_banner_cropped": "배너가 자르기되었습니다",
	"history_banner_child_inserted": "{elementName}. 추가 오브젝트가 배너에 추가되었습니다",
	"history_banner_remove_filters": "배너 필터가 제거되었습니다",
	"history_banner_add_filters": "배너 필터가 추가되었습니다",
	"history_module_updated": "모듈이 업데이트되었습니다",
	"history_module_restored": "모듈이 복원되었습니다",
	"history_module_deleted": "모듈이 삭제되었습니다",
	"history_module_drop": "모듈이 드롭되었습니다",
	"history_module_changed": "모듈이 변경되었습니다",
	"history_video_play_button_attached": "동영상 재생 버튼이 추가되었습니다",
	"history_code_editor_css_update": "코드 편집기. CSS 코드가 업데이트되었습니다",
	"history_code_editor_html_update": "코드 편집기. HTML 코드가 업데이트되었습니다",
	"history_replace_modules": "문서의 모듈이 변경되었습니다",
	"history_sync_modules_config_update": "동기화 모듈 구성 상태가 업데이트되었습니다",
	"history_revert_to_patch": "다음 날짜의 버전으로 복원되었습니다 <br/> {date}",
	"history_restore_overridden_styles": "{elementName}: 오버라이드된 스타일이 복원되었습니다",
	"history_template_recreate": "제공된 HTML 및 CSS에 기반하여 이메일 메시지가 업데이트되었습니다.",
	"history_template_initial_update": "메시지가 기술적인 목적으로 최초 업데이트되었습니다",
	"history_message_hidden_preheader_enabled": "메시지. 여백으로 채워진 \"미리보기 텍스트\"가 활성화되었습니다",
	"history_message_hidden_preheader_disabled": "메시지. 여백으로 채워진 \"미리보기 텍스트\"가 비활성화되었습니다",
	"history_prop_decreased": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 감소했습니다",
	"history_prop_increased": "{elementName}. <strong>\"{property}\"</strong>(이)가 증가했습니다",
	"history_platform_mobile": "모바일",
	"history_platform_desktop": "데스크톱",
	"history_element_image": "이미지 블록",
	"history_element_icon": "아이콘",
	"history_element_amp": "AMP 블록",
	"history_element_amp_form": "AMP 양식 블록",
	"history_element_amp_form_text_input_style_label": "AMP 양식 요소 스타일",
	"history_element_amp_carousel": "AMP 캐러셀 블록",
	"history_element_text": "텍스트 블록",
	"history_element_custom_image": "사용자 지정 이미지 B6",
	"history_element_custom_link": "사용자 지정 링크 B5",
	"history_element_button": "버튼 블록",
	"history_element_spacer": "구분선 블록",
	"history_element_social": "소셜 네트워크 블록",
	"history_element_social_item": "소셜 네트워크 항목",
	"history_element_menu": "메뉴 블록",
	"history_element_menu_item": "메뉴 항목",
	"history_element_html": "HTML 블록",
	"history_element_banner": "배너 블록",
	"history_element_video": "동영상 블록",
	"history_element_timer": "타이머 블록",
	"history_element_container": "컨테이너",
	"history_element_structure": "구조",
	"history_element_stripe": "가로 띠 영역",
	"history_element_accordion": "AMP 아코디언 블록",
	"history_element_document": "문서",
	"history_element_comment": "history_element_comment",
	"history_element_email_message": "이메일 메시지",
	"history_element_template": "템플릿",
	"history_element_headings": "헤딩",
	"history_element_stripes": "가로 띠 영역",
	"history_element_buttons": "버튼 설정",
	"history_element_message_settings": "메시지 설정",
	"history_element_general_settings": "일반 설정",
	"history_element_h1": "h1",
	"history_element_h2": "h2",
	"history_element_h3": "h3",
	"history_element_h4": "h4",
	"history_element_h5": "h5",
	"history_element_h6": "h6",
	"history_element_element": "요소",
	"history_element_smart_block": "SMART 요소",
	"history_element_link": "링크",
	"history_element_list": "목록",
	"history_element_table": "표",
	"history_element_table_cell": "표의 셀",
	"history_element_special_character": "특수 문자",
	"history_element_merge_tag": "병합 태그",
	"history_element_table_row": "표의 행",
	"history_element_table_column": "표의 열",
	"history_element_module": "모듈",
	"history_prop_alt": "대체",
	"history_prop_border_color": "테두리 색상",
	"history_prop_border_style_general": "테두리 스타일",
	"history_prop_hovered_color": "호버 버튼 스타일",
	"history_prop_text_color": "폰트 색상",
	"history_prop_hovered_options": "호버 버튼 스타일",
	"history_prop_border_radius": "모서리 반지름",
	"history_prop_border_radius_general": "반지름 모드",
	"history_prop_border_style": "테두리 스타일",
	"history_prop_border_width": "테두리 너비",
	"history_prop_letter_spacing": "글자 간격",
	"history_prop_outlook_support_general": "Outlook 지원",
	"history_prop_width": "너비",
	"history_prop_height": "높이",
	"history_prop_size_characteristic": "크기",
	"history_prop_fit_to_container": "컨테이너에 맞춤",
	"history_prop_responsive_menu": "Responsive Menu",
	"history_prop_additional_image": "추가 이미지",
	"history_prop_aspect_ratio": "도형 자르기",
	"history_prop_background_image": "배경 이미지",
	"history_prop_background_color": "배경 색상",
	"history_prop_background_height": "배경 높이",
	"history_prop_background_horizontal_position": "배경 수평 위치",
	"history_prop_background_vertical_position": "배경 수직 위치",
	"history_prop_structure_indents_general": "기본 구조 패딩",
	"history_prop_align": "정렬",
	"history_prop_left_indent": "좌측 들여쓰기",
	"history_prop_bottom_indent": "하단 들여쓰기",
	"history_prop_ordered_list_color_general": "번호 목록 마커 색상",
	"history_prop_unordered_list_color_general": "글머리 목록 마커 색상",
	"history_prop_list_custom_styles_general": "사용자 지정 목록 스타일",
	"history_prop_line_height": "선 높이",
	"history_prop_list_above_below_indent_general": "목록 상하 여백",
	"history_prop_list_type": "목록 유형",
	"history_prop_margin_around_message_general": "메시지 주변 여백",
	"history_prop_content_width_general": "콘텐츠 너비",
	"history_prop_content": "콘텐츠",
	"history_prop_responsive_design_general": "반응형 디자인",
	"history_prop_rtl_general": "Right-to-Left 텍스트 방향",
	"history_prop_link_decoration_general": "링크 데코레이션",
	"history_prop_icon_align": "아이콘 정렬",
	"history_prop_icon_indent": "아이콘 들여쓰기",
	"history_prop_icon_width": "아이콘 너비",
	"history_prop_icon_size": "아이콘 크기",
	"history_prop_text": "텍스트",
	"history_prop_font_family": "폰트 패밀리",
	"history_prop_letter_case": "대소문자",
	"history_prop_text_style": "텍스트 스타일",
	"history_prop_color": "색상",
	"history_prop_max": "AMP 양식: 입력 유형 번호: 최댓값",
	"history_prop_min": "AMP 양식: 입력 유형 번호: 최솟값",
	"history_prop_text_area_rows": "텍스트 영역 행",
	"history_prop_flip": "뒤집기",
	"history_prop_opacity": "불투명도",
	"history_prop_banner_filter": "배너 필터",
	"history_prop_banner_image": "배너 이미지",
	"history_prop_anchor_link": "앵커 링크",
	"history_prop_display_condition": "표시 조건",
	"history_prop_name": "이름",
	"history_prop_description": "설명",
	"history_prop_before_script": "모듈 전 코드",
	"history_prop_after_script": "모듈 이후 코드",
	"history_prop_extra_data": "추가 사용자 데이터",
	"history_prop_background_position": "배경 위치",
	"history_prop_background_repeat": "배경 반복",
	"history_prop_background_size": "배경 높이",
	"history_prop_background_width": "배경 너비",
	"history_prop_indents": "들여쓰기",
	"history_prop_alignment": "정렬",
	"history_prop_fixed_height": "고정 높이",
	"history_prop_font_color": "폰트 색상",
	"history_prop_hidden": "숨김",
	"history_prop_image": "이미지",
	"history_prop_href": "링크",
	"history_prop_master_color": "색상",
	"history_prop_mime_type": "다음에 포함",
	"history_prop_master_bottom_margin": "하단 공간",
	"history_prop_responsive": "반응형 이미지",
	"history_prop_font_size": "폰트 크기",
	"history_prop_adjust_to_width": "너비에 맞게 조정",
	"history_prop_hovered_style_general": "호버 버튼 스타일",
	"history_prop_word_break": "글자 나누기 활성화",
	"history_prop_text_align": "텍스트 정렬",
	"history_prop_rollover_image": "롤오버 이미지",
	"history_prop_menu_item_type": "유형",
	"history_prop_menu_item_align": "아이콘 정렬",
	"history_prop_menu_item": "메뉴 항목",
	"history_prop_menu_item_text": "텍스트",
	"history_prop_menu_item_size": "크기",
	"history_prop_menu_item_image": "이미지",
	"history_prop_menu_item_width": "너비",
	"history_prop_menu_item_height": "높이",
	"history_prop_menu_item_order": "항목 순서",
	"history_prop_links_color": "링크 색상",
	"history_prop_accordion_titles_color": "섹션 텍스트 색상",
	"history_prop_hovered_links_color": "호버 링크 색상",
	"history_prop_menu_item_paddings": "패딩",
	"history_prop_menu_styles": "메뉴 스타일",
	"history_prop_menu_item_color": "색상",
	"history_prop_menu_item_background_color": "배경 색상",
	"history_prop_menu_items_separate_controls": "메뉴 항목 구분선",
	"history_prop_menu_separator_style": "메뉴 항목 구분선 스타일",
	"history_prop_menu_items_text_style": "메뉴 항목 텍스트 스타일",
	"history_prop_accordion_titles_text_style": "섹션 텍스트 스타일",
	"history_prop_accordion_title_name": "섹션 타이틀",
	"history_prop_accordion_section_add_or_delete": "섹션",
	"history_prop_amp_form_input_add_or_delete": "AMP 양식 입력",
	"history_prop_amp_form_section_add_or_delete": "AMP 양식 섹션",
	"history_prop_amp_form_input_duplicate": "AMP 양식 입력 복제",
	"history_prop_amp_form_change_service_data": "데이터 수집 서비스",
	"history_prop_accordion_gaps_between_section": "섹션 간 간격",
	"history_prop_accordion_auto_collapsing": "자동 접기",
	"history_prop_accordion_animated": "열기 애니메이션",
	"history_prop_accordion_expanded": "펼침",
	"history_prop_item_separate_type": "메뉴 항목 유형",
	"history_prop_display_offer_badge": "혜택 배지 표시",
	"history_prop_offer_badge": "혜택 배지",
	"history_prop_display_promo_code_badge": "프로모션 코드 배지 표시",
	"history_prop_promo_code": "프로모션 코드 배지",
	"history_prop_display_end_discount_offer": "할인 혜택 종료 설정",
	"history_prop_end_discount_offer": "종료된 할인 혜택",
	"history_prop_gmail_promotions": "Gmail용으로 이메일 주석 달기",
	"history_prop_hidden_pre_header": "미리보기 텍스트",
	"history_prop_display_promo_image": "프로모션 이미지 포함",
	"history_prop_promo_image": "프로모션 이미지",
	"history_prop_display_sender_logo": "발신자 로고 포함",
	"history_prop_display_headline": "history_prop_display_headline",
	"history_prop_sender_logo": "발신자 로고",
	"history_prop_subject_title": "제목 타이틀",
	"history_prop_config": "구성",
	"history_prop_utm_parameters": "UTM 매개변수",
	"history_prop_utm_parameters_campaign": "캠페인 UTM 매개변수",
	"history_prop_social_network_type": "소셜 네트워크 유형",
	"history_prop_spacer_width": "너비",
	"history_prop_spacer_height": "구분선 높이",
	"history_prop_social_network_text": "타이틀 및 대체 텍스트 사용자 지정",
	"history_prop_social_network_icon": "소셜 네트워크 아이콘",
	"history_prop_link": "링크",
	"history_prop_title": "타이틀",
	"history_prop_link_title": "링크 타이틀",
	"history_prop_link_underline": "링크 밑줄",
	"history_prop_items_order": "항목 순서",
	"history_prop_spacer_mode": "구분선 유형",
	"history_prop_bottom_margin": "단락 들여쓰기",
	"history_prop_stripe_message_area": "가로 띠 메시지 영역",
	"history_prop_container_inversion": "컨테이너 반전",
	"history_prop_responsive_structure": "반응형 구조",
	"history_prop_gap": "컨테이너 간격",
	"history_prop_container_order": "컨테이너 순서",
	"history_prop_container_locked": "컨테이너가 잠겼습니다",
	"history_prop_table_cell_background": "표의 셀 배경",
	"history_prop_no_line_wraps": "선 감싸기 비활성화",
	"history_prop_paragraph_style": "단락 스타일",
	"history_prop_custom_thumbnail": "사용자 지정 썸네일",
	"history_prop_synchronized_module": "동기화된 모듈",
	"history_prop_type": "유형",
	"history_prop_containers_equalization": "컨테이너 너비 균등화",
	"history_prop_date_time": "일시",
	"history_prop_space_between_thumbnails": "썸네일 간격",
	"history_prop_slide_image_fit": "슬라이드 이미지 맞춤",
	"history_prop_thumbnail_image_fit": "썸네일 이미지 맞춤",
	"history_prop_autoplay": "자동 재생",
	"history_prop_autoplay_delay": "지연 시간",
	"history_prop_loop": "반복",
	"history_prop_preview_arrangement": "미리보기 정렬",
	"history_prop_preview_color": "미리보기 썸네일 색상",
	"history_prop_slide_radius": "슬라이드 반지름",
	"history_prop_general_style_radius": "AMP 양식. 일반 스타일: 입력 반지름",
	"history_prop_general_style_height": "AMP 양식. 일반 스타일: 입력 높이",
	"history_prop_general_style_color": "AMP 양식. 일반 스타일: 입력 스타일",
	"history_prop_general_style_font_family": "AMP 양식. 일반 스타일: 라벨 폰트 패밀리",
	"history_prop_element_style_font_family": "AMP 양식. 입력 스타일: 라벨 폰트 패밀리",
	"history_prop_general_style_font_style": "AMP 양식. 일반 스타일: 라벨 폰트 스타일",
	"history_prop_element_style_font_style": "AMP 양식. 입력 스타일: 라벨 폰트 스타일",
	"history_prop_element_style_background": "AMP 양식. 입력 스타일. 배경 색상",
	"history_prop_general_style_background": "AMP 양식. 일반 스타일: 입력 배경",
	"history_prop_general_style_font_size": "AMP 양식. 일반 스타일: 입력 폰트 크기",
	"history_prop_element_style_font_size": "AMP 양식. 입력 스타일: 입력 폰트 크기",
	"history_prop_thumbnail_radius": "슬라이드 썸네일",
	"history_prop_active_thumbnail": "활성 썸네일 테두리 스타일",
	"history_prop_inactive_thumbnail": "비활성 썸네일 테두리 스타일",
	"history_prop_hide_after_submission": "제출 후 양식 숨기기",
	"history_prop_start_again_button": "Amp Form. Show \"Start Again\" Button",
	"history_prop_slide": "슬라이드",
	"history_val_enabled": "활성화됨",
	"history_val_disabled": "비활성화됨",
	"history_val_align_left": "좌측",
	"history_val_align_center": "가운데",
	"history_val_align_right": "우측",
	"history_val_align_justify": "정렬",
	"history_val_letter_case_capitalize": "대문자로 변경",
	"history_val_letter_case_upper": "대문자",
	"history_val_letter_case_lower": "소문자",
	"history_val_flip_both": "수평 및 수직으로",
	"history_val_flip_h": "수평",
	"history_val_flip_v": "수직",
	"history_val_flip_none": "끄기",
	"history_val_custom": "사용자 지정",
	"history_val_external": "외부",
	"history_val_no_repeat": "반복하지 않음",
	"history_val_repeat": "반복",
	"history_val_top": "상단",
	"history_val_bottom": "하단",
	"history_val_middle": "가운데",
	"history_val_default": "기본",
	"history_val_left": "좌측",
	"history_val_right": "우측",
	"history_val_center": "가운데",
	"history_val_bold": "볼드체",
	"history_val_italic": "이탤릭체",
	"history_val_bold_italic": "볼드체+이탤릭체",
	"history_val_normal": "일반",
	"history_val_justify": "정렬",
	"history_val_underline": "밑줄",
	"history_val_none": "끄기",
	"history_val_menu_item_type_links": "링크",
	"history_val_menu_item_type_icons": "아이콘",
	"history_val_menu_item_type_links_with_icons": "아이콘 링크",
	"history_val_sn_style_custom": "사용자 지정",
	"history_val_sn_style_logo_colored": "컬러 로고",
	"history_val_sn_style_logo_black": "검정색 로고",
	"history_val_sn_style_logo_gray": "회색 로고",
	"history_val_sn_style_logo_white": "흰색 로고",
	"history_val_sn_style_circle_colored": "원형 컬러 로고",
	"history_val_sn_style_circle_colored_bordered": "테두리형 컬러 로고",
	"history_val_sn_style_rounded_colored": "둥근 사각형 컬러 로고",
	"history_val_sn_style_rounded_colored_bordered": "둥근 테두리형 컬러 로고",
	"history_val_sn_style_square_colored": "정사각형 컬러 로고",
	"history_val_sn_style_square_colored_bordered": "각진 테두리형 컬러 로고",
	"history_val_sn_style_circle_black": "원형 검정색 로고",
	"history_val_sn_style_circle_black_bordered": "테두리 원형 검정색 로고",
	"history_val_sn_style_rounded_black": "둥근 사각형 검정색 로고",
	"history_val_sn_style_rounded_black_bordered": "둥근 테두리형 검정색 로고",
	"history_val_sn_style_square_black": "정사각형 검정색 로고",
	"history_val_sn_style_square_black_bordered": "각진 테두리형 검정색 로고",
	"history_val_sn_style_circle_gray": "원형 회색 로고",
	"history_val_sn_style_circle_gray_bordered": "테두리 원형 회색 로고",
	"history_val_sn_style_rounded_gray": "둥근 사각형 회색 로고",
	"history_val_sn_style_rounded_gray_bordered": "둥근 테두리형 회색 로고",
	"history_val_sn_style_square_gray": "정사각형 회색 로고",
	"history_val_sn_style_square_gray_bordered": "각진 테두리형 회색 로고",
	"history_val_sn_style_circle_white": "원형 흰색 로고",
	"history_val_sn_style_circle_white_bordered": "테두리 원형 흰색 로고",
	"history_val_sn_style_rounded_white": "둥근 사각형 흰색 로고",
	"history_val_sn_style_rounded_white_bordered": "둥근 테두리형 흰색 로고",
	"history_val_sn_style_square_white": "정사각형 흰색 로고",
	"history_val_sn_style_square_white_bordered": "각진 테두리형 흰색 로고",
	"history_val_spacer_mode_line": "선 유형",
	"history_val_spacer_mode_spacer": "구분선 유형",
	"history_val_message_area_info_area": "정보 영역",
	"history_val_message_area_content": "콘텐츠",
	"history_val_message_area_footer": "푸터",
	"history_val_message_area_header": "헤더",
	"history_val_undefined": "알 수 없음",
	"history_val_brightness": "밝기",
	"history_val_blur": "흐림 효과",
	"history_val_noise": "노이즈",
	"history_val_pixelate": "픽셀화",
	"history_val_remove_color": "색상 제거",
	"history_val_blend_color": "색상 혼합",
	"history_val_gamma": "감마",
	"history_val_vibrance": "생동감",
	"history_val_saturation": "채도",
	"history_val_contrast": "명암",
	"history_val_hue_rotation": "색조 로테이션",
	"history_val_sepia": "세피아",
	"history_val_black_white": "흑백",
	"history_val_brownie": "브라우니",
	"history_val_vintage": "빈티지",
	"history_val_technicolor": "총천연색",
	"history_val_polaroid": "폴라로이드",
	"history_val_kodachrome": "코다크롬",
	"history_val_grayscale": "회색조",
	"history_val_invert": "반전",
	"history_val_emboss": "엠보싱",
	"history_val_sharpen": "선명하게",
	"history_val_no_autoplay": "자동 재생 안 함",
	"history_val_autoplay": "자동 재생",
	"history_val_no_shadow": "그림자",
	"history_val_shadow": "그림자 없음",
	"history_val_loop": "반복",
	"history_val_no_loop": "반복 없음",
	"history_val_cover": "커버",
	"history_val_contain": "포함",
	"history_val_position_top": "상단",
	"history_val_position_bottom": "하단",
	"history_val_icon": "이미지",
	"history_val_no_icon": "이미지 없음",
	"Open in new tab": "새 탭에서 열기",
	"B": "B",
	"kB": "kB",
	"MB": "MB",
	"Show shadow": "그림자 표시",
	"An error has occurred. Please report the error code to support: {trace_id} and reload the editor. Also, send a bug report with email logs to the development team.": "오류가 발생했습니다. 지원 팀에 오류 코드({trace_id})를 보고하고 편집기를 다시 불러 오세요. 또한 개발 팀에 이메일 로고와 함께 버그 리포트를 보내 주세요.",
	"The selected basic color cannot be added to My Palette. Please choose a different one from the color picker.": "선택한 기본 색상을 내 팔레트에 추가할 수 없습니다. 색상 선택기에서 다른 색상을 선택해 주세요.",
	"The limit for creating unique email messages has been exceeded.": "고유한 이메일 메시지 생성 한도가 초과되었습니다.",
	"The number of requests within your session has been exceeded. Please wait.": "세션 내의 요청 수가 초과되었습니다. 잠시 기다려 주세요.",
	"Plugin not found": "Plugin not found",
	"Email template not found": "Email template not found",
	"The maximum number of users who can simultaneously work with the sheet has been exceeded. Maximum allowed number: {{max_users_per_model}}": "해당 시트에서 동시에 작업할 수 있는 최대 사용자 수가 초과되었습니다. 최대 허용 인원: {max_users_per_model}",
	"The monthly limit of Timer basic block is reached. Please change the subscription pricing plan to activate new quotas": "타이머 기본 블록이 월간 한도에 도달했습니다.새 한도를 활성화하려면 구독 요금제를 변경해 주세요",
	"Whoops, something went wrong. Our experts are working to resolve this issue. Try again later please": "이런, 문제가 발생했습니다. 당사 전문가들이 해당 문제를 해결하기 위해 작업 중입니다. 나중에 다시 시도해 주세요",
	"An error has occurred. Please reload page.": "오류가 발생했습니다. 페이지를 새로 고쳐주세요.",
	"Send report": "리포트 보내기",
	"Try an example prompt": "예시 프롬프트 체험",
	"Start with a detailed description...": "자세한 설명으로 시작...",
	"Generate with AI": "AI로 생성",
	"Generate": "생성",
	"Regenerate": "재생성",
	"A girl holds in her hands a wicker basket with poppies against the background of a poppy field": "양귀비 꽃밭을 배경으로 한 소녀가 손에 양귀비 꽃이 담긴 고리버들 바구니를 들고 있습니다",
	"Light orange office building against the sky illuminated by the sun": "태양으로 물든 하늘을 배경으로 옅은 주홍빛에 물든 오피스 건물이 서 있습니다",
	"Rocky mountains at dawn when the sun breaks through the top of one of the mountains and creates a glow": "로키 산맥의 새벽, 산봉우리 중 하나에서 태양이 뜨면서 빛을 냅니다",
	"Seems like AI service didn’t generated an image. Please try again later": "AI 서비스에서 이미지를 생성하지 않은 것 같습니다. 나중에 다시 시도하세요",
	"AI Image": "AI 이미지",
	"Sending report": "리포트 발송 중",
	"Report has been sent": "리포트가 전송되었습니다",
	"Personalization": "맞춤 설정",
	"Search by name or value": "이름 또는 값으로 검색",
	"Error detected in the email code. Fix issues and press \"Apply the Code\" to save changes.": "이메일 코드에서 오류가 발견되었습니다. 문제를 수정하고 \"코드 적용\"을 눌러 변경 사항을 저장하세요.",
	"Choose a style": "스타일 선택",
	"Gap Between Sections": "섹션 간 간격",
	"Title Icon": "타이틀 아이콘",
	"Animated Opening": "열기 애니메이션",
	"Auto-collapsing": "자동 접기",
	"This forces the accordion to only allow one expanded section at any given time. Expanding one section will cause any other open sections to close.": "이 설정을 사용하면 아코디언이 한 번에 하나의 섹션만 펼칩니다. 한 섹션이 펼쳐지면 열려 있는 다른 섹션은 자동으로 닫힙니다.",
	"Slide {slideIdx}": "슬라이드 {slideIdx}",
	"Autoplay": "자동 재생",
	"Delay Time, sec": "지연 시간, 초",
	"Loop": "반복",
	"Slide Image Fit": "슬라이드 이미지 맞춤",
	"General Link": "일반 링크",
	"Thumbnail": "썸네일",
	"Thumbnails Radius": "썸네일 반지름",
	"Slide Radius": "슬라이드 반지름",
	"Slide Thumbnail": "슬라이드 썸네일",
	"Thumbnail Image Fit": "썸네일 이미지 맞춤",
	"Cover": "커버",
	"Contain": "포함",
	"Thumbnail Size": "썸네일 크기",
	"Space Between Thumbnails": "썸네일 간격",
	"Thumbnail Type": "썸네일 유형",
	"Thumbnail Color": "썸네일 색상",
	"Active Thumbnail Border Style": "활성 썸네일 테두리 스타일",
	"Inactive Thumbnail Border Style": "비활성 썸네일 테두리 스타일",
	"Hide form after submission": "제출 후 양식 숨기기",
	"The form will be hidden after successful data submission, the notification area will be displayed instead.": "데이터 제출에 성공하면 양식이 숨김 처리되고, 대신 알림 영역이 표시됩니다.",
	"Interactive preview is paused. Contact your team to unblock it.": "대화형 미리보기가 일시 중단되었습니다. 차단을 해제하려면 팀에 문의하세요.",
	"Titles Background Color": "타이틀 배경 색상",
	"Want to add fun to your emails?": "이메일에 재미를 더하고 싶으신가요?",
	"Create mini-games, quizzes and surveys. Stripo will take care of the code.": "미니 게임, 퀴즈, 설문 조사를 만드세요. 코드는 Stripo에서 만들어 드리겠습니다.",
	"Try Interactive Module Generator": "대화형 모듈 생성기 체험하기",
	"Duplicate": "복제",
	"Titles Font": "타이틀 폰트",
	"Title Border": "타이틀 테두리",
	"Title Border Color": "타이틀 테두리 색상",
	"Select text to clear formatting.": "서식을 삭제할 텍스트를 선택하세요.",
	"Unable to paste text. Limit is 256kB. Please trim it down.": "텍스트를 붙여 넣을 수 없습니다. 한도가 256kB입니다. 텍스트를 잘라주세요.",
	"Service for Data Collection": "데이터 수집 서비스",
	"Dropdown with a list of available data services, preliminarily created in the Data section → Services tab of the Account.": "계정의 데이터 섹션 → 서비스 탭에서 이전에 생성된, 사용 가능한 데이터 서비스 목록이 표시된 드롭다운.",
	"Input URL to Your Service": "서비스의 URL을 입력하세요",
	"Use your own or create a service to automatically collect data from the form": "자체 서비스를 사용하거나 새로 생성하여 양식에서 자동으로 데이터를 수집하세요",
	"Form Background Color": "양식 배경 색상",
	"Text Area Rows": "텍스트 영역 행",
	"Max Value": "최댓값",
	"Min Value": "최솟값",
	"Create Service": "서비스 생성",
	"Choose a Service": "서비스 선택",
	"External Service": "외부 서비스",
	"Placeholder": "플레이스 홀더",
	"Enter Placeholder": "플레이스 홀더를 입력하세요",
	"“Submit“ button": "\"제출\" 버튼",
	"“Start again“ button": "\"다시 시작\" 버튼",
	"Conditions Applied: {count}": "적용된 조건: {count}",
	"Display Conditions": "표시 조건",
	"Send": "발송",
	"Pick up my video": "내 비디오 선택",
	"Delete Slide": "슬라이드 삭제",
	"Headline": "헤드라인",
	"Product Name": "제품 이름",
	"Price": "가격",
	"Discount Value, %": "할인액",
	"Discount": "할인",
	"Realistic styles": "사실적인 스타일",
	"Genres and Themes": "장르와 테마",
	"Photography styles": "사진 스타일",
	"Drawing styles": "그림 스타일",
	"Abstract styles": "요약 스타일",
	"Realism": "사실주의",
	"Hyperrealism": "극사실주의",
	"Illustration": "일러스트",
	"Comic book": "만화책",
	"Anime and Manga": "애니메이션과 만화",
	"Low Poly": "로우 폴리",
	"Pixel Art": "픽셀 아트",
	"Sci-Fi": "SF",
	"Cyberpunk": "사이버펑크",
	"Steampunk": "스팀펑크",
	"Fantasy": "판타지",
	"Gothic": "고딕",
	"Retro Vintage": "레트로 빈티지",
	"Studio Photography": "스튜디오 촬영",
	"Black & White Photography": "흑백 사진",
	"Polaroid Style": "폴라로이드 스타일",
	"Lo-Fi": "Lo-Fi",
	"Watercolor": "수채화",
	"Oil Painting": "유화",
	"Gouache": "구아슈",
	"Pencil Sketch": "연필 스케치",
	"Ink Drawing": "펜화",
	"Neon Art": "네온 아트",
	"Geometric Art": "기하학 예술",
	"Glitch Art": "글리치 아트",
	"WebSocket connection unstable. Running diagnostics. Please do not close the editor.": "WebSocket 연결이 불안정합니다. 진단 실행 중입니다. 편집기를 닫지 마세요.",
	"Discount Code": "할인 코드",
	"history_prop_discount_code": "history_prop_discount_code",
	"history_prop_display_discount_code": "history_prop_display_discount_code",
	"Deal Description": "딜 설명",
	"history_prop_display_deal_description": "history_prop_display_deal_description",
	"history_prop_deal_description": "history_prop_deal_description",
	"Set the Time of Offer": "혜택 시간 설정",
	"Hour": "시간",
	"Minute": "분",
	"history_prop_display_availability_time": "history_prop_display_availability_time",
	"history_prop_availability_time": "history_prop_availability_time",
	"Up to the HTML Block": "HTML 블록까지",
	"Up to the Text Block": "텍스트 블록까지",
	"Using a merge tag within a banner is not supported, as the banner is rendered as a single image containing all its components.": "배너는 구성 요소를 모두 포함하는 단일 이미지로 렌더링되므로 배너 안에서의 병합 태그 사용은 지원되지 않습니다.",
	"Current Changes can't be saved. Contact support for further help": "현재 변경 사항을 저장할 수 없습니다. 추가 지원이 필요한 경우 지원 팀으로 연락해 주세요",
	"Using a merge tag within a video block is not supported, as the video is rendered as a single element.": "동영상이 단일 요소로 렌더링되어 동영상 블록 내의 병합 태그 사용은 지원되지 않습니다.",
	"Using a merge tag within a timer block is not supported, as the timer is rendered as a single element.": "타이머가 단일 요소로 렌더링되어 타이머 블록 내의 병합 태그 사용은 지원되지 않습니다."
}